<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><root><kyero><feed_version>3</feed_version></kyero><property><id>1237965</id><date>2026-01-12 20:07:55</date><ref>SR2005</ref><price>660000</price><currency>EUR</currency><price_freq>sale</price_freq><part_ownership>0</part_ownership><leasehold>0</leasehold><type>Villa</type><country>ES</country><town>El Mudamiento</town><province>Alicante</province><location_detail></location_detail><beds>3</beds><baths>2</baths><pool>1</pool><location><latitude>38.121900</latitude><longitude>-0.828350</longitude></location><new_build>0</new_build><surface_area><built>165</built><plot>5600</plot></surface_area><energy_rating></energy_rating><url><en>https://www.sunrisarealestate.com/property/1237965_Villa-El-Mudamiento</en></url><desc><en>Exclusive Mediterranean Property with Wellness Facilities and Panoramic Views

Set in a peaceful mountain valley, this exceptional Mediterranean villa combines timeless architecture, contemporary comfort and minimalist elegance. Surrounded by nature yet ideally located as the last house in a dead end street, the property lies just 13 km from the beach, 40 km from Alicante Airport, 2 km from the village with all services and 7 km from La Finca Golf Resort.

A Private Estate on 5,600 m&#038;sup2;

The fully enclosed 5,600 m&#038;sup2; plot, bordered by high walls, offers complete privacy and hosts the main residence together with several high-quality annex buildings, all designed to enhance comfort, leisure and wellbeing.

Main Residence &#038;ndash; South-Facing Luxury Living (165 m&#038;sup2;)

The main villa enjoys a sunny south-facing orientation and features:


Open-plan kitchen and dining area with panoramic views of the countryside, mountains and swimming pool
Elegant oval-shaped living room
Double bedroom with en-suite bathroom
Master bedroom with walk-in dressing area, integrated bathroom and separate toilet
Large windows ensure abundant natural light and seamless indoor&#038;ndash;outdoor living.


Guest Accommodation &#038; Additional Buildings


Wooden guest house (50 m&#038;sup2;) with double bedroom, porch and covered terrace including kitchen and dining area
Wooden storage shed with toilet


Resort-Style Outdoor Living

The outdoor areas are designed for relaxation and entertainment:


Swimming pool (50 m&#038;sup2; water surface, 1.5 m depth)&#038;nbsp;
Solar shower and spacious chill-out area
Outdoor barbecue zone with steel grill


Fully Equipped Outdoor Dining Area (15 m&#038;sup2;)

Includes induction hob, traditional oven, pizza oven, sink, bar and dining space &#038;mdash; perfect for hosting family and friends.

Wellness Facilities

Glazed wellness building (40 m&#038;sup2;) with traditional sauna, infrared sauna and relaxation area with soundproof glass

Technical &#038; Utility Building (40 m&#038;sup2;)


Covered parking for two cars
Storage room with cold room
Cleaning room
Porch and glazed multifunctional space
Equipped with 14 solar panels for energy efficiency


Security &#038; Technology

The property offers advanced security features, including:


An electric access gates with video intercom
Surveillance cameras
Interior and exterior motion detectors with centralised control
Anti-theft double glazing with solar filters and mosquito screens


Additional Features


Partially furnished, including white goods
Mains water and electricity
Electric heating with radiators
Air conditioning (hot and cold) and TV/internet connections throughout all buildings
Private water well
Fruit trees, olive trees and palm trees
Spectacular open views of the countryside and surrounding mountains


This remarkable property offers privacy, luxury and wellness in a unique natural setting, making it ideal as a permanent residence, holiday retreat or exclusive investment.
Contact Sunrisa today for further information or to arrange a private viewing of this extraordinary property.</en><es>Exclusiva finca mediterr&#038;aacute;nea con instalaciones de bienestar y vistas panor&#038;aacute;micas

Ubicada en un tranquilo valle de monta&#038;ntilde;a, esta excepcional villa mediterr&#038;aacute;nea combina una arquitectura atemporal, confort contempor&#038;aacute;neo y elegancia minimalista. Rodeada de naturaleza y con una ubicaci&#038;oacute;n ideal, la &#038;uacute;ltima casa de una calle sin salida, la propiedad se encuentra a solo 13 km de la playa, a 40 km del aeropuerto de Alicante, a 2 km del pueblo con todos los servicios y a 7 km de La Finca Golf Resort.

Finca privada de 5.600 m&#038;sup2;

La parcela de 5.600 m&#038;sup2; totalmente cerrada, delimitada por altos muros, ofrece total privacidad y alberga la residencia principal junto con varios edificios anexos de alta calidad, todos dise&#038;ntilde;ados para mejorar la comodidad, el ocio y el bienestar.

Residencia principal &#038;ndash; Vivienda de lujo con orientaci&#038;oacute;n sur (165 m&#038;sup2;)

La villa principal disfruta de una soleada orientaci&#038;oacute;n sur y cuenta con:


Cocina abierta y comedor con vistas panor&#038;aacute;micas al campo, a las monta&#038;ntilde;as y a la piscina.
Elegante sala de estar de forma ovalada
Habitaci&#038;oacute;n doble con ba&#038;ntilde;o en suite
Dormitorio principal con vestidor, ba&#038;ntilde;o integrado y WC separado.
Los grandes ventanales garantizan abundante luz natural y una perfecta integraci&#038;oacute;n entre el interior y el exterior.


Alojamiento para hu&#038;eacute;spedes y edificios adicionales


Casa de hu&#038;eacute;spedes de madera (50 m&#038;sup2;) con dormitorio doble, porche y terraza cubierta que incluye cocina y comedor.
Cobertizo de almacenamiento de madera con inodoro


Vida al aire libre estilo resort

Las zonas exteriores est&#038;aacute;n pensadas para el relax y el entretenimiento:


Piscina (50 m&#038;sup2; de superficie de agua, 1,5 m de profundidad)
Ducha solar y amplia zona chill-out
Zona de barbacoa al aire libre con parrilla de acero


Comedor exterior totalmente equipado (15 m&#038;sup2;)

Incluye placa de inducci&#038;oacute;n, horno tradicional, horno de pizza, fregadero, barra y espacio para comer: perfecto para recibir a familiares y amigos.

Instalaciones de bienestar

Edificio de bienestar acristalado (40 m&#038;sup2;) con sauna tradicional, sauna de infrarrojos y zona de relajaci&#038;oacute;n con vidrio insonorizado.

Edificio T&#038;eacute;cnico y de Servicios (40 m&#038;sup2;)


Estacionamiento cubierto para dos autos.
Trastero con c&#038;aacute;mara frigor&#038;iacute;fica
Sala de limpieza
Porche y espacio multifuncional acristalado
Equipado con 14 paneles solares para eficiencia energ&#038;eacute;tica.


Seguridad y tecnolog&#038;iacute;a

La propiedad ofrece caracter&#038;iacute;sticas de seguridad avanzadas, que incluyen:


Puertas de acceso el&#038;eacute;ctricas con videoportero.
C&#038;aacute;maras de vigilancia
Detectores de movimiento interiores y exteriores con control centralizado
Doble acristalamiento antirrobo con filtros solares y mosquiteras.


Caracter&#038;iacute;sticas adicionales


Parcialmente amueblado, incluidos electrodom&#038;eacute;sticos.
Agua corriente y electricidad
Calefacci&#038;oacute;n el&#038;eacute;ctrica con radiadores
Aire acondicionado (fr&#038;iacute;o y calor) y conexiones de TV/Internet en todos los edificios.
Pozo de agua privado
&#038;Aacute;rboles frutales, olivos y palmeras
Espectaculares vistas abiertas al campo y a las monta&#038;ntilde;as circundantes.


Esta extraordinaria propiedad ofrece privacidad, lujo y bienestar en un entorno natural &#038;uacute;nico, lo que la hace ideal como residencia permanente, refugio de vacaciones o inversi&#038;oacute;n exclusiva.
Comun&#038;iacute;quese con Sunrisa hoy para obtener m&#038;aacute;s informaci&#038;oacute;n o para concertar una visita privada a esta extraordinaria propiedad.</es><de>Exklusives Anwesen im mediterranen Stil mit Wellnessbereich und Panoramablick

Inmitten eines friedlichen Bergtals gelegen, vereint diese au&#038;szlig;ergew&#038;ouml;hnliche Villa im mediterranen Stil zeitlose Architektur, modernen Komfort und minimalistische Eleganz. Umgeben von Natur und dennoch ideal gelegen als letztes Haus in einer Sackgasse, befindet sich das Anwesen nur 13 km vom Strand, 40 km vom Flughafen Alicante, 2 km vom Ortskern mit allen Annehmlichkeiten und 7 km vom Golfresort La Finca entfernt.

Ein privates Anwesen auf 5.600 m&#038;sup2;

Das vollst&#038;auml;ndig umschlossene 5.600 m&#038;sup2; gro&#038;szlig;e Grundst&#038;uuml;ck , das von hohen Mauern umgeben ist, bietet absolute Privatsph&#038;auml;re und beherbergt das Haupthaus sowie mehrere hochwertige Nebengeb&#038;auml;ude, die alle darauf ausgelegt sind, Komfort, Freizeit und Wohlbefinden zu steigern.

Hauptwohnsitz &#038;ndash; Luxuri&#038;ouml;ses Wohnen in S&#038;uuml;dlage (165 m&#038;sup2;)

Die Hauptvilla genie&#038;szlig;t eine sonnige S&#038;uuml;dlage und bietet folgende Merkmale:


Offene K&#038;uuml;che und Essbereich mit Panoramablick auf die Landschaft, die Berge und den Swimmingpool
Elegantes, ovalf&#038;ouml;rmiges Wohnzimmer
Doppelzimmer mit eigenem Badezimmer
Hauptschlafzimmer mit begehbarem Ankleidebereich, integriertem Badezimmer und separatem WC
Gro&#038;szlig;e Fenster sorgen f&#038;uuml;r reichlich nat&#038;uuml;rliches Licht und einen nahtlosen &#038;Uuml;bergang zwischen Innen- und Au&#038;szlig;enbereich.


G&#038;auml;steunterk&#038;uuml;nfte &#038; Nebengeb&#038;auml;ude


G&#038;auml;stehaus aus Holz (50 m&#038;sup2;) mit Doppelzimmer, Veranda und &#038;uuml;berdachter Terrasse inklusive K&#038;uuml;che und Essbereich
Holzschuppen mit Toilette


Outdoor-Wohnen im Resort-Stil

Die Au&#038;szlig;enbereiche sind zur Entspannung und Unterhaltung gestaltet:


Schwimmbad (50 m&#038;sup2; Wasseroberfl&#038;auml;che, 1,5 m Tiefe)
Solardusche und ger&#038;auml;umiger Chill-out-Bereich
Grillplatz im Freien mit Stahlgrill


Voll ausgestatteter Essbereich im Freien (15 m&#038;sup2;)

Ausgestattet mit Induktionskochfeld, traditionellem Backofen, Pizzaofen, Sp&#038;uuml;lbecken, Bar und Essbereich &#038;ndash; perfekt f&#038;uuml;r gesellige Zusammenk&#038;uuml;nfte mit Familie und Freunden.

Wellness-Einrichtungen

Verglastes Wellnessgeb&#038;auml;ude (40 m&#038;sup2;) mit traditioneller Sauna, Infrarotsauna und Ruhebereich mit Schallschutzglas

Technik- und Versorgungsgeb&#038;auml;ude (40 m&#038;sup2;)


&#038;Uuml;berdachter Parkplatz f&#038;uuml;r zwei Autos
Lagerraum mit K&#038;uuml;hlraum
Reinigungsraum
Veranda und verglaster Multifunktionsraum
Ausgestattet mit 14 Solarmodulen f&#038;uuml;r Energieeffizienz


Sicherheit und Technologie

Die Immobilie bietet fortschrittliche Sicherheitsmerkmale, darunter:


Elektrisches Zugangstor mit Video-Gegensprechanlage
&#038;Uuml;berwachungskameras
Bewegungsmelder f&#038;uuml;r den Innen- und Au&#038;szlig;enbereich mit zentraler Steuerung
Diebstahlsichere Doppelverglasung mit Sonnenfiltern und Moskitonetzen


Zus&#038;auml;tzliche Funktionen


Teilm&#038;ouml;bliert, inklusive Haushaltsger&#038;auml;te
Leitungswasser und Strom
Elektrische Heizung mit Heizk&#038;ouml;rpern
Klimaanlage (warm und kalt) und TV-/Internetanschluss in allen Geb&#038;auml;uden
Privater Brunnen
Obstb&#038;auml;ume, Olivenb&#038;auml;ume und Palmen
Spektakul&#038;auml;rer Panoramablick auf die Landschaft und die umliegenden Berge


Dieses au&#038;szlig;ergew&#038;ouml;hnliche Anwesen bietet Privatsph&#038;auml;re, Luxus und Wellness in einer einzigartigen Naturlandschaft und eignet sich daher ideal als st&#038;auml;ndiger Wohnsitz, Feriendomizil oder exklusive Kapitalanlage.
Kontaktieren Sie Sunrisa noch heute, um weitere Informationen zu erhalten oder einen privaten Besichtigungstermin f&#038;uuml;r diese au&#038;szlig;ergew&#038;ouml;hnliche Immobilie zu vereinbaren.</de><fr>Propri&#038;eacute;t&#038;eacute; m&#038;eacute;diterran&#038;eacute;enne exclusive avec installations de bien-&#038;ecirc;tre et vues panoramiques

Nich&#038;eacute;e dans une paisible vall&#038;eacute;e de montagne, cette villa m&#038;eacute;diterran&#038;eacute;enne d'exception allie une architecture intemporelle, un confort contemporain et une &#038;eacute;l&#038;eacute;gance minimaliste. Entour&#038;eacute;e de nature et id&#038;eacute;alement situ&#038;eacute;e en bout d'impasse, la propri&#038;eacute;t&#038;eacute; se trouve &#038;agrave; seulement 13 km de la plage, 40 km de l'a&#038;eacute;roport d'Alicante, 2 km du village et de ses commerces, et 7 km du golf de La Finca.

Un domaine priv&#038;eacute; de 5 600 m&#038;sup2;

Le terrain de 5&#038;nbsp;600 m&#038;sup2; enti&#038;egrave;rement clos, bord&#038;eacute; de hauts murs, offre une intimit&#038;eacute; totale et abrite la r&#038;eacute;sidence principale ainsi que plusieurs annexes de grande qualit&#038;eacute;, toutes con&#038;ccedil;ues pour am&#038;eacute;liorer le confort, les loisirs et le bien-&#038;ecirc;tre.

R&#038;eacute;sidence principale &#038;ndash; Espace de vie luxueux expos&#038;eacute; au sud (165 m&#038;sup2;)

La villa principale b&#038;eacute;n&#038;eacute;ficie d'une orientation plein sud et comprend :


Cuisine et salle &#038;agrave; manger ouvertes avec vue panoramique sur la campagne, les montagnes et la piscine
Salon &#038;eacute;l&#038;eacute;gant de forme ovale
Chambre double avec salle de bains privative
Chambre principale avec dressing, salle de bains int&#038;eacute;gr&#038;eacute;e et toilettes s&#038;eacute;par&#038;eacute;es
De grandes fen&#038;ecirc;tres assurent une abondante lumi&#038;egrave;re naturelle et une transition harmonieuse entre l'int&#038;eacute;rieur et l'ext&#038;eacute;rieur.


H&#038;eacute;bergement des invit&#038;eacute;s et b&#038;acirc;timents suppl&#038;eacute;mentaires


Maison d'h&#038;ocirc;tes en bois (50 m&#038;sup2;) avec chambre double, v&#038;eacute;randa et terrasse couverte comprenant cuisine et coin repas
Abri de jardin en bois avec toilettes


Vie en plein air de style resort

Les espaces ext&#038;eacute;rieurs sont con&#038;ccedil;us pour la d&#038;eacute;tente et les loisirs&#038;nbsp;:


Piscine (50 m&#038;sup2; de surface d'eau, 1,5 m de profondeur)
Douche solaire et espace d&#038;eacute;tente spacieux
Espace barbecue ext&#038;eacute;rieur avec grille en acier


Espace repas ext&#038;eacute;rieur enti&#038;egrave;rement &#038;eacute;quip&#038;eacute; (15 m&#038;sup2;)

Comprend une plaque &#038;agrave; induction, un four traditionnel, un four &#038;agrave; pizza, un &#038;eacute;vier, un bar et un espace repas &#038;mdash; id&#038;eacute;al pour recevoir famille et amis.

Installations de bien-&#038;ecirc;tre

B&#038;acirc;timent de bien-&#038;ecirc;tre vitr&#038;eacute; (40 m&#038;sup2;) avec sauna traditionnel, sauna infrarouge et espace d&#038;eacute;tente avec parois insonoris&#038;eacute;es.

B&#038;acirc;timent technique et utilitaire (40 m&#038;sup2;)


Parking couvert pour deux voitures
Pi&#038;egrave;ce de stockage avec chambre froide
salle de nettoyage
Porche et espace multifonctionnel vitr&#038;eacute;
&#038;Eacute;quip&#038;eacute; de 14 panneaux solaires pour une efficacit&#038;eacute; &#038;eacute;nerg&#038;eacute;tique optimale


S&#038;eacute;curit&#038;eacute; et technologie

La propri&#038;eacute;t&#038;eacute; offre des dispositifs de s&#038;eacute;curit&#038;eacute; avanc&#038;eacute;s, notamment&#038;nbsp;:


Un portail d'acc&#038;egrave;s &#038;eacute;lectrique avec interphone vid&#038;eacute;o
cam&#038;eacute;ras de surveillance
D&#038;eacute;tecteurs de mouvement int&#038;eacute;rieurs et ext&#038;eacute;rieurs avec commande centralis&#038;eacute;e
Double vitrage anti-effraction avec filtres solaires et moustiquaires


Fonctionnalit&#038;eacute;s suppl&#038;eacute;mentaires


Partiellement meubl&#038;eacute;, y compris l'&#038;eacute;lectrom&#038;eacute;nager
Eau courante et &#038;eacute;lectricit&#038;eacute;
Chauffage &#038;eacute;lectrique par radiateurs
Climatisation r&#038;eacute;versible et connexions TV/internet dans tous les b&#038;acirc;timents
Puits d'eau priv&#038;eacute;
arbres fruitiers, oliviers et palmiers
Vues d&#038;eacute;gag&#038;eacute;es spectaculaires sur la campagne et les montagnes environnantes


Cette propri&#038;eacute;t&#038;eacute; remarquable offre intimit&#038;eacute;, luxe et bien-&#038;ecirc;tre dans un cadre naturel unique, ce qui en fait un lieu id&#038;eacute;al comme r&#038;eacute;sidence permanente, lieu de vill&#038;eacute;giature ou investissement exclusif.
Contactez Sunrisa d&#038;egrave;s aujourd'hui pour obtenir de plus amples informations ou pour organiser une visite priv&#038;eacute;e de cette propri&#038;eacute;t&#038;eacute; exceptionnelle.</fr><nl>Exclusieve mediterrane woning met wellnessfaciliteiten en panoramisch uitzicht

Deze uitzonderlijke mediterrane villa ligt in een rustige bergvallei en combineert tijdloze architectuur met hedendaags comfort en een minimalistische uitstraling. De woning is omgeven door natuur en ligt aan het einde van een doodlopende straat, wat zorgt voor maximale rust en privacy. Tegelijk geniet je van een uitstekende ligging: 13 km van het strand, 40 km van de luchthaven van Alicante, 2 km van het dorp met alle voorzieningen en 7 km van La Finca Golf Resort.

Priv&#038;eacute;-eigendom op een perceel van 5.600 m&#038;sup2;

Het volledig omheinde perceel van 5.600 m&#038;sup2;, afgezoomd met hoge muren, biedt volledige privacy. Op het terrein bevinden zich de hoofdwoning en verschillende kwalitatieve bijgebouwen, allemaal ontworpen met het oog op comfort, ontspanning en welzijn.

Hoofdwoning &#038;ndash; zuidgerichte luxe (165 m&#038;sup2;)

De hoofdvilla is zuidgericht en geniet van veel natuurlijk licht. Ze beschikt over:

Open keuken met eetruimte en panoramisch uitzicht op het landschap, de bergen en het zwembad
Elegante, ovaalvormige woonkamer
Tweepersoonsslaapkamer met en-suite badkamer
Master bedroom met dressing, ge&#038;iuml;ntegreerde badkamer en apart toilet
Grote raampartijen zorgen voor een vloeiende overgang tussen binnen- en buitenleven.


Gastenverblijf &#038; bijgebouwen


Houten gastenverblijf (50 m&#038;sup2;) met slaapkamer, veranda en overdekt terras met keuken en eetruimte
Houten berging met toilet


Buitenleven in resortstijl

De buitenruimtes zijn ideaal om te ontspannen en te genieten:

Zwembad met een wateroppervlakte van 50 m&#038;sup2; en een diepte van 1,5 m
Zonnedouche en ruime chill-out zone
Barbecuezone met stalen grill


Volledig uitgeruste buitenkeuken (15 m&#038;sup2;)

Voorzien van inductiekookplaat, traditionele oven, pizzaoven, spoelbak, bar en eetruimte &#038;mdash; perfect om familie en vrienden te ontvangen.

Wellnessfaciliteiten


Glazen wellnessgebouw (40 m&#038;sup2;) met traditionele sauna, infraroodsauna en ontspanningsruimte met geluidswerend glas
Technisch en utiliteitsgebouw (40 m&#038;sup2;)
Overdekte parking voor twee wagens
Berging met koelruimte
Schoonmaakruimte
Veranda en multifunctionele glazen ruimte
Voorzien van 14 zonnepanelen voor energie-effici&#038;euml;ntie


Veiligheid &#038; technologie

De woning is uitgerust met geavanceerde beveiliging:


Elektrische toegangspoort met video-intercom
Bewakingscamera&#038;rsquo;s
Bewegingsdetectoren binnen en buiten met centrale aansturing
Inbraakwerend dubbel glas met zonwerende filters en muggennetten


Extra kenmerken


Gedeeltelijk gemeubileerd, inclusief toestellen
Aansluiting op water en elektriciteit
Elektrische verwarming met radiatoren
Airconditioning (warm/koud) en tv-/internetvoorzieningen in alle gebouwen
Eigen waterput
Fruitbomen, olijfbomen en palmen
Prachtig open zicht op het landschap en de omliggende bergen


Deze unieke woning biedt rust, luxe en wellness in een uitzonderlijke natuurlijke omgeving. Ideaal als vaste woonst, tweede verblijf of exclusieve investering.
Contacteer Sunrisa voor meer informatie of om een priv&#038;eacute;bezichtiging te plannen van deze bijzondere woning.</nl><no></no><pt></pt><sv></sv></desc><features><feature>Freezer</feature><feature>Microwave</feature><feature>Fruit Trees</feature><feature>Washing Machine</feature><feature>Dishwasher</feature><feature>Burglar Alarm</feature><feature>Covered Patio</feature><feature>Exterior Lighting</feature><feature>Fence</feature><feature>Oven</feature><feature>Refrigerator</feature><feature>Terrace</feature><feature>Terrace</feature><feature>Spa</feature><feature>Tumble Dryer</feature><feature>Hot Water Electric</feature><feature>Reinforced door</feature><feature>Irrigation system</feature><feature>Carport</feature><feature>Outdoor kitchen</feature><feature>Private swimming pool</feature><feature>Garden shed</feature><feature>Garden furniture</feature><feature>Outdoor shower</feature><feature>Security Cameras</feature><feature>Airconditioning</feature><feature>Breakfast bar</feature><feature>Open kitchen</feature><feature>Equipped kitchen</feature><feature>Tiled floors</feature><feature>Awnings</feature><feature>Tiled garden</feature><feature>Pantry</feature><feature>Laundry room</feature><feature>Automatic gate</feature><feature>Barbecue</feature><feature>Induction cooker</feature><feature>Extractor fan</feature><feature>Sink</feature><feature>Indoor lighting</feature><feature>Solar panel</feature><feature>Garden</feature><feature>Partially furnished</feature><feature>Parking lot</feature><feature>Storage room</feature><feature>Seperate guest accommodation</feature><feature>Curtains</feature><feature>Shower screen(s)</feature><feature>Shutters</feature><feature>South facing</feature><feature>Ground floor villa</feature><feature>Bathroom furniture with mirror</feature></features><images><image id="1"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786357.jpg</url></image><image id="2"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786364.jpg</url></image><image id="3"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786365.jpg</url></image><image id="4"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786391.jpg</url></image><image id="5"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786390.jpg</url></image><image id="6"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786367.jpg</url></image><image id="7"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786366.jpg</url></image><image id="8"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786368.jpg</url></image><image id="9"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786359.jpg</url></image><image id="10"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786358.jpg</url></image><image id="11"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786360.jpg</url></image><image id="12"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786361.jpg</url></image><image id="13"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786362.jpg</url></image><image id="14"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786371.jpg</url></image><image id="15"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786379.jpg</url></image><image id="16"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786363.jpg</url></image><image id="17"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786377.jpg</url></image><image id="18"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786389.jpg</url></image><image id="19"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786385.jpg</url></image><image id="20"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786387.jpg</url></image><image id="21"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786388.jpg</url></image><image id="22"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786381.jpg</url></image><image id="23"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_59402449.jpg</url></image><image id="24"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786386.jpg</url></image><image id="25"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_59402454.jpg</url></image><image id="26"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786374.jpg</url></image><image id="27"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_59402457.jpg</url></image><image id="28"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786375.jpg</url></image><image id="29"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786382.jpg</url></image><image id="30"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_59402448.jpg</url></image><image id="31"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786372.jpg</url></image><image id="32"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786370.jpg</url></image><image id="33"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786369.jpg</url></image><image id="34"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786384.jpg</url></image><image id="35"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786383.jpg</url></image><image id="36"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786376.jpg</url></image><image id="37"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786373.jpg</url></image><image id="38"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237965_65786380.jpg</url></image></images><video_url>https://www.youtube.com/watch?v=RGSyxQ2lM10</video_url></property><property><id>1237971</id><date>2025-04-07 10:15:58</date><ref>SR2050</ref><price>475000</price><currency>EUR</currency><price_freq>sale</price_freq><part_ownership>0</part_ownership><leasehold>0</leasehold><type>Apartment</type><country>ES</country><town>Las Colinas Golf</town><province>Alicante</province><location_detail></location_detail><beds>2</beds><baths>2</baths><pool>1</pool><location><latitude>37.930300</latitude><longitude>-0.817560</longitude></location><new_build>0</new_build><surface_area><built>104</built></surface_area><energy_rating></energy_rating><url><en>https://www.sunrisarealestate.com/property/1237971_Apartment-Las-Colinas-Golf</en></url><desc><en>Apartament with amazing views on Las Colinas. This beautiful, spacious apartament features 2 bedrooms and 2 en-suite bathrooms, with enchanting views over the surrounding nature preserve and golf course of Las Colinas.
The apartament and terrace are south-facing, ideal for enjoying the Spanish sun. There are also beautiful views from the living area, and for those who feel like a refreshing swim, you have the communal pool to relax in.
Moreover, underground parking and storage are included, and the property also comes with a rental licence.</en><es>Apartamento con impresionantes vistas en Las Colinas. Este precioso y espacioso apartamento cuenta con 2 dormitorios y 2 ba&#038;ntilde;os en suite, con impresionantes vistas a la reserva natural colindante y al campo de golf de Las Colinas.
El piso y la terraza est&#038;aacute;n orientados al sur, ideal para venir a disfrutar bajo el sol espa&#038;ntilde;ol. Tambi&#038;eacute;n hay magn&#038;iacute;ficas vistas desde la zona de estar, y para los que se quieran dar un chapuz&#038;oacute;n refrescante, tienen la piscina comunitaria para relajarse.
Adem&#038;aacute;s, se incluye un aparcamiento subterr&#038;aacute;neo y un trastero, y la propiedad tambi&#038;eacute;n tiene la licencia tur&#038;iacute;stica.</es><de>Apartment mit schöner Aussicht auf Las Colinas. Dieses sch&#038;ouml;ne, ger&#038;auml;umige Apartment verf&#038;uuml;gt &#038;uuml;ber 2 Schlafzimmer und 2 eigene Badezimmer sowie einen bezaubernden Blick auf das angrenzende Naturgebiet und den Golfplatz Las Colinas.
Die Wohnung und Terrasse befinden sich im S&#038;uuml;den, ideal f&#038;uuml;r die spanische Sonne zu genie&#038;szlig;en. Vom Wohnzimmer aus haben Sie auch eine sch&#038;ouml;ne Aussicht und f&#038;uuml;r diejenigen, die nach einem k&#038;uuml;hlenden Spritzer suchen, gibt es den Gemeinschaftspool.
Dar&#038;uuml;ber hinaus ist Tiefgarage und Lagerung enthalten und das Haus ist auch lizenziert.</de><fr>Appartement avec belle vue sur Las Colinas. Ce bel appartement spacieux dispose de 2 chambres et 2 salles de bains privatives et une vue enchanteresse sur la zone naturelle adjacente et le golf de Las Colinas.
L&#038;rsquo;appartement et la terrasse sont orient&#038;eacute;s au sud, id&#038;eacute;al pour profiter du soleil espagnol. De la salle de s&#038;eacute;jour, vous avez &#038;eacute;galement une belle vue et pour ceux qui sont &#038;agrave; la recherche d&#038;rsquo;une &#038;eacute;claboussure de refroidissement, il y a la piscine commune &#038;agrave; &#038;ecirc;tre.
En outre, un parking souterrain et de stockage est inclus et la maison est &#038;eacute;galement sous licence.</fr><nl>Appartement met prachtig uitzicht op Las Colinas. Dit prachtige, ruime appartement beschikt over 2 slaapkamers en 2 en-suite badkamers en een betoverend uitzicht over het aangrenzende natuurgebied en golfbaan van Las Colinas.
Het appartement en terras zijn zuid gelegen, ideaal om te genieten van de spaanse zon. Ook vanuit de leefruimte heeft u een prachtig uitzicht en voor wie een verkoelende plons waagt, is er het gemeenschappelijk zwembad om in te vertoeven.
Bovendien is er een ondergrondse parkeerplaats &#038; berging inbegrepen en is de woning ook voorzien van een verhuurlicentie.</nl><no></no><pt></pt><sv></sv></desc><features><feature>Central Air Conditioning</feature><feature>Freezer</feature><feature>Community Swimming Pool</feature><feature>Washing Machine</feature><feature>Exterior Lighting</feature><feature>Garage</feature><feature>Oven</feature><feature>Refrigerator</feature><feature>Terrace</feature><feature>Balcony</feature><feature>Elevator</feature><feature>Fiber Internet</feature><feature>Hot Water Electric</feature><feature>Reinforced door</feature><feature>Built in wardrobes</feature><feature>Ceramic cooker</feature><feature>Fully furnished</feature><feature>Extractor fan</feature><feature>Electric shutters</feature><feature>Sink</feature></features><images><image id="1"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_64205076.jpg</url></image><image id="2"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628056.jpg</url></image><image id="3"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_64205077.jpg</url></image><image id="4"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_64205078.jpg</url></image><image id="5"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628051.jpg</url></image><image id="6"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628043.jpg</url></image><image id="7"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628046.jpg</url></image><image id="8"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628054.jpg</url></image><image id="9"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628055.jpg</url></image><image id="10"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628044.jpg</url></image><image id="11"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628045.jpg</url></image><image id="12"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628052.jpg</url></image><image id="13"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628057.jpg</url></image><image id="14"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628049.jpg</url></image><image id="15"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628050.jpg</url></image><image id="16"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_64205075.jpg</url></image><image id="17"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628047.jpg</url></image><image id="18"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628048.jpg</url></image><image id="19"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628053.jpg</url></image><image id="20"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_64205074.jpg</url></image><image id="21"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_60628058.jpg</url></image><image id="22"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1237971_59402640.jpg</url></image></images></property><property><id>1406448</id><date>2025-01-16 10:22:33</date><ref>SR2093</ref><price>499000</price><currency>EUR</currency><price_freq>sale</price_freq><part_ownership>0</part_ownership><leasehold>0</leasehold><type>Villa</type><country>ES</country><town>El Chaparral</town><province>Alicante</province><location_detail></location_detail><beds>3</beds><baths>2</baths><pool>1</pool><location><latitude>38.016130</latitude><longitude>-0.693912</longitude></location><new_build>0</new_build><surface_area><built>100</built><plot>289</plot></surface_area><energy_rating></energy_rating><url><en>https://www.sunrisarealestate.com/property/1406448_Villa-El-Chaparral</en></url><desc><en>villa. Luxury One-Level Villa in El Chaparral, Torrevieja

Step into elegance with this modern luxury villa in the sought-after neighborhood of El Chaparral, Torrevieja. This one-level home is designed for comfort and style, offering an abundance of natural light thanks to its large windows and thoughtful layout.

Property Features:


3 bedrooms, including a master bedroom with en-suite bathroom
2 bathrooms with underfloor heating for added comfort
Spacious open-plan kitchen, dining area, and living room
High-end appliances and sold fully furnished (&#034;as seen&#034;)
State-of-the-art features like central air conditioning, electric shutters, and a 200L solar boiler
12 solar panels (6000WP) for energy efficiency
Private swimming pool for ultimate relaxation
Orientation to the east, south, and west, ensuring sunshine all day


Location

Located in the tranquil area of El Chaparral, this villa offers the perfect balance of peace and proximity to essential amenities. You&#038;rsquo;re just minutes away from local shops, restaurants, and beautiful parks, while Torrevieja&#038;rsquo;s vibrant town center and sandy beaches are a short drive away. The area is known for its relaxed lifestyle, excellent weather, and proximity to the famous pink salt lakes, which create a unique and healthy microclimate.

Contact Us

Don&#038;rsquo;t miss out on this incredible opportunity to own a luxury villa in one of Torrevieja&#038;rsquo;s most desirable areas. Contact us today for more information or to schedule a viewing!</en><es>Villa. Villa de lujo de un nivel en El Chaparral, Torrevieja

Ad&#038;eacute;ntrese en la elegancia con esta moderna villa de lujo en el codiciado vecindario de El Chaparral, Torrevieja . Esta casa de una sola planta est&#038;aacute; dise&#038;ntilde;ada para la comodidad y el estilo, y ofrece una gran cantidad de luz natural gracias a sus grandes ventanales y su distribuci&#038;oacute;n bien pensada.

Caracter&#038;iacute;sticas de la propiedad:


3 dormitorios , incluido un dormitorio principal con ba&#038;ntilde;o en suite.
2 ba&#038;ntilde;os con calefacci&#038;oacute;n por suelo radiante para mayor comodidad.
Amplia cocina abierta, comedor y sala de estar.
Electrodom&#038;eacute;sticos de alta gama y se vende completamente amueblado (&#034;tal como se ve&#034;)
Caracter&#038;iacute;sticas de &#038;uacute;ltima generaci&#038;oacute;n como aire acondicionado central , persianas el&#038;eacute;ctricas y una caldera solar de 200L.
12 paneles solares (6000WP) para eficiencia energ&#038;eacute;tica
Piscina privada para una relajaci&#038;oacute;n total
Orientaci&#038;oacute;n al este, sur y oeste , asegurando sol todo el d&#038;iacute;a.


Ubicaci&#038;oacute;n

Ubicada en la tranquila zona de El Chaparral , esta villa ofrece el equilibrio perfecto entre paz y proximidad a los servicios esenciales. Est&#038;aacute; a solo unos minutos de tiendas locales, restaurantes y hermosos parques, mientras que el vibrante centro de la ciudad de Torrevieja y las playas de arena est&#038;aacute;n a poca distancia. La zona es conocida por su estilo de vida relajado, su excelente clima y su proximidad a los famosos lagos de sal rosada, que crean un microclima &#038;uacute;nico y saludable.

Cont&#038;aacute;ctenos

&#038;iexcl;No pierda esta incre&#038;iacute;ble oportunidad de poseer una villa de lujo en una de las zonas m&#038;aacute;s codiciadas de Torrevieja! &#038;iexcl;P&#038;oacute;ngase en contacto con nosotros hoy mismo para obtener m&#038;aacute;s informaci&#038;oacute;n o programar una visita!</es><de>Villa . Luxuri&#038;ouml;se einst&#038;ouml;ckige Villa in El Chaparral, Torrevieja

Erleben Sie Eleganz mit dieser modernen Luxusvilla im begehrten Viertel El Chaparral in Torrevieja . Dieses einst&#038;ouml;ckige Haus ist auf Komfort und Stil ausgelegt und bietet dank seiner gro&#038;szlig;en Fenster und der durchdachten Raumaufteilung viel nat&#038;uuml;rliches Licht.

Ausstattung:


3 Schlafzimmer , darunter ein Hauptschlafzimmer mit eigenem Bad
2 Badezimmer mit Fu&#038;szlig;bodenheizung f&#038;uuml;r zus&#038;auml;tzlichen Komfort
Ger&#038;auml;umige offene K&#038;uuml;che, Essbereich und Wohnzimmer
Hochwertige Ger&#038;auml;te und komplett m&#038;ouml;bliert verkauft (&#038;bdquo;wie gesehen&#038;ldquo;)
Moderne Ausstattung wie zentrale Klimaanlage , elektrische Rolll&#038;auml;den und ein 200-Liter-Solarboiler
12 Solarmodule (6000 WP) f&#038;uuml;r Energieeffizienz
Privater Swimmingpool f&#038;uuml;r ultimative Entspannung
Ausrichtung nach Osten, S&#038;uuml;den und Westen , sodass den ganzen Tag Sonnenschein herrscht


Standort

Diese Villa liegt in der ruhigen Gegend von El Chaparral und bietet die perfekte Balance zwischen Ruhe und N&#038;auml;he zu den wichtigsten Annehmlichkeiten. Sie sind nur wenige Minuten von lokalen Gesch&#038;auml;ften, Restaurants und wundersch&#038;ouml;nen Parks entfernt, w&#038;auml;hrend das lebhafte Stadtzentrum von Torrevieja und die Sandstr&#038;auml;nde nur eine kurze Fahrt entfernt sind. Autofahrt entfernt. Die Gegend ist bekannt f&#038;uuml;r ihren entspannten Lebensstil, das hervorragende Wetter und die N&#038;auml;he zu den ber&#038;uuml;hmten rosa Salzseen, die ein einzigartiges und gesundes Mikroklima schaffen.

Kontaktieren Sie uns

Verpassen Sie nicht diese unglaubliche Gelegenheit, eine Luxusvilla in einer der begehrtesten Gegenden von Torrevieja zu besitzen. Kontaktieren Sie uns noch heute f&#038;uuml;r weitere Informationen oder um einen Besichtigungstermin zu vereinbaren!</de><fr>Villa. Villa de luxe de plain-pied &#038;agrave; El Chaparral, Torrevieja

Entrez dans l'&#038;eacute;l&#038;eacute;gance avec cette villa de luxe moderne dans le quartier recherch&#038;eacute; d' El Chaparral, &#038;agrave; Torrevieja . Cette maison de plain-pied est con&#038;ccedil;ue pour le confort et le style, offrant une abondance de lumi&#038;egrave;re naturelle gr&#038;acirc;ce &#038;agrave; ses grandes fen&#038;ecirc;tres et son agencement bien pens&#038;eacute;.

Caract&#038;eacute;ristiques de la propri&#038;eacute;t&#038;eacute;:


3 chambres , dont une suite parentale avec salle de bain attenante
2 salles de bains avec chauffage au sol pour plus de confort
Spacieuse cuisine ouverte, salle &#038;agrave; manger et salon
Appareils haut de gamme et vendu enti&#038;egrave;rement meubl&#038;eacute; (&#034;tel que vu&#034;)
Des caract&#038;eacute;ristiques de pointe telles que la climatisation centrale , des volets &#038;eacute;lectriques et une chaudi&#038;egrave;re solaire de 200 L
12 panneaux solaires (6000WP) pour une efficacit&#038;eacute; &#038;eacute;nerg&#038;eacute;tique
Piscine priv&#038;eacute;e pour une d&#038;eacute;tente ultime
Orientation &#038;agrave; l' est, au sud et &#038;agrave; l'ouest , assurant un ensoleillement toute la journ&#038;eacute;e


Emplacement

Situ&#038;eacute;e dans le quartier tranquille d' El Chaparral , cette villa offre l'&#038;eacute;quilibre parfait entre paix et proximit&#038;eacute; des commodit&#038;eacute;s essentielles. Vous &#038;ecirc;tes &#038;agrave; quelques minutes des commerces locaux, des restaurants et des magnifiques parcs, tandis que le centre-ville anim&#038;eacute; de Torrevieja et les plages de sable sont &#038;agrave; quelques minutes La r&#038;eacute;gion est connue pour son style de vie d&#038;eacute;tendu, son climat excellent et sa proximit&#038;eacute; avec les c&#038;eacute;l&#038;egrave;bres lacs sal&#038;eacute;s roses, qui cr&#038;eacute;ent un microclimat unique et sain.

Contactez-nous

Ne manquez pas cette incroyable opportunit&#038;eacute; de poss&#038;eacute;der une villa de luxe dans l'un des quartiers les plus pris&#038;eacute;s de Torrevieja. Contactez-nous&#038;nbsp;d&#038;egrave;s aujourd'hui pour plus d'informations ou pour planifier une visite !</fr><nl>Villa. Luxe gelijkvloerse villa in El Chaparral, Torrevieja

Stap in de elegantie met deze moderne luxe villa in de gewilde wijk El Chaparral, Torrevieja. Deze gelijkvloerse woning is ontworpen voor comfort en stijl en biedt een overvloed aan natuurlijk licht dankzij de grote ramen en doordachte indeling.

Eigenschappen van de woning:


3 slaapkamers , waaronder een hoofdslaapkamer met en-suite badkamer
2 badkamers met vloerverwarming voor extra comfort
Ruime open keuken, eethoek en woonkamer
Hoogwaardige keukentoestellen en volledig gemeubileerd verkocht (&#034;zoals gezien&#034;)
Moderne voorzieningen zoals centrale airconditioning , elektrische rolluiken en een 200L zonneboiler
12 zonnepanelen (6000WP) voor energie-effici&#038;euml;ntie
Priv&#038;eacute;zwembad voor ultieme ontspanning
Ori&#038;euml;ntatie op het oosten, zuiden en westen, waardoor de woning de hele dag zonneschijn geniet.


Locatie

Gelegen in de rustige omgeving van El Chaparral, biedt deze villa de perfecte balans tussen rust en nabijheid van essenti&#038;euml;le voorzieningen. U bent slechts enkele minuten verwijderd van lokale winkels, restaurants en prachtige parken, terwijl het levendige stadscentrum en de zandstranden van Torrevieja op korte afstand liggen. rijden. Het gebied staat bekend om zijn relaxte levensstijl, uitstekende weer en de nabijheid van de beroemde roze zoutmeren, die een uniek en gezond microklimaat cre&#038;euml;ren.

Neem contact met ons op

Mis deze ongelooflijke kans niet om een luxe villa te bezitten in een van de meest gewilde gebieden van Torrevieja. Neem vandaag nog contact op met ons voor meer informatie of om een bezichtiging te plannen!</nl><no></no><pt></pt><sv></sv></desc><features><feature>Central Air Conditioning</feature><feature>Freezer</feature><feature>Microwave</feature><feature>Dishwasher</feature><feature>Exterior Lighting</feature><feature>Fence</feature><feature>Oven</feature><feature>Refrigerator</feature><feature>Terrace</feature><feature>Hot Water Electric</feature><feature>Security Bars</feature><feature>Reinforced door</feature><feature>Private swimming pool</feature><feature>Garden lights</feature><feature>Garden furniture</feature><feature>Security Cameras</feature><feature>Floor heating</feature><feature>Bathroom floor heating</feature><feature>Solar hot water</feature><feature>Solar power</feature><feature>Breakfast bar</feature><feature>Built in wardrobes</feature><feature>Open kitchen</feature><feature>Equipped kitchen</feature><feature>Entrance video control</feature><feature>Tiled floors</feature><feature>Awnings</feature><feature>Tiled garden</feature><feature>Automatic gate</feature><feature>Fully furnished</feature><feature>Induction cooker</feature><feature>Extractor fan</feature><feature>Electric shutters</feature><feature>Sink</feature><feature>Indoor lighting</feature><feature>Parking lot</feature><feature>Storage room</feature><feature>Fully renovated</feature><feature>Curtains</feature><feature>Decorations</feature><feature>Shower screen(s)</feature><feature>Shutters</feature><feature>South facing</feature><feature>North facing</feature><feature>West orientation</feature><feature>East orientation</feature></features><images><image id="1"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517321.jpg</url></image><image id="2"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517339.jpg</url></image><image id="3"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517336.jpg</url></image><image id="4"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517338.jpg</url></image><image id="5"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63452966.jpg</url></image><image id="6"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517337.jpg</url></image><image id="7"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517335.jpg</url></image><image id="8"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517334.jpg</url></image><image id="9"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63452968.jpg</url></image><image id="10"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517333.jpg</url></image><image id="11"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517332.jpg</url></image><image id="12"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517331.jpg</url></image><image id="13"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63452971.jpg</url></image><image id="14"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517330.jpg</url></image><image id="15"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517325.jpg</url></image><image id="16"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517329.jpg</url></image><image id="17"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517326.jpg</url></image><image id="18"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517327.jpg</url></image><image id="19"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517328.jpg</url></image><image id="20"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63452976.jpg</url></image><image id="21"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63452974.jpg</url></image><image id="22"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517324.jpg</url></image><image id="23"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63452982.jpg</url></image><image id="24"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517322.jpg</url></image><image id="25"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517323.jpg</url></image><image id="26"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517340.jpg</url></image><image id="27"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1406448_63517341.jpg</url></image></images></property><property><id>1422329</id><date>2026-01-13 15:19:01</date><ref>SR2096</ref><price>339000</price><currency>EUR</currency><price_freq>sale</price_freq><part_ownership>0</part_ownership><leasehold>0</leasehold><type>Apartment</type><country>ES</country><town>Orihuela Costa</town><province>Alicante</province><location_detail></location_detail><beds>2</beds><baths>2</baths><pool>1</pool><location><latitude>37.938560</latitude><longitude>-0.722430</longitude></location><new_build>0</new_build><surface_area><built>79</built></surface_area><energy_rating></energy_rating><url><en>https://www.sunrisarealestate.com/property/1422329_Apartment-Orihuela-Costa</en></url><desc><en>Discover Your Dream Corner Apartment in Orihuela Costa &#038;ndash; Just Minutes from the Beach! &#038;#127958;&#038;#65039;

Step into this bright and modern 2nd-floor apartment, perfectly located in one of Orihuela Costa&#038;rsquo;s most sought-after areas. With 2 comfortable bedrooms and 2 stylish bathrooms, it&#038;rsquo;s the ideal home for both holidays and year-round living.
The open-plan kitchen is fully equipped and seamlessly connects to the living area&#038;mdash;perfect for cooking, dining, and relaxing in good company. You&#038;rsquo;ll enjoy the comfort of underfloor heating, built-in wardrobes, and central air conditioning, keeping you cool in summer and cozy in winter.
The southeast-facing orientation floods the apartment with natural light, while the electric shutters, tasteful d&#038;eacute;cor, and sleek furnishings make it move-in ready from day one.
Outside, the gated community offers everything you need for easy Mediterranean living:

A large communal pool
A safe playground for children
Underground parking and a private storage room


And the icing on the cake&#038;#8364; The beach is just a 10-minute walk away!
Fully furnished and ready to welcome you &#038;mdash; this apartment is your chance to experience the relaxed coastal lifestyle Orihuela Costa is famous for.

&#038;#128222; Contact us today for more information or to schedule your private viewing. Your new home under the Spanish sun is waiting! &#038;#9728;&#038;#65039;</en><es>Apartamento. &#038;iexcl;Descubre el apartamento de tus sue&#038;ntilde;os en Orihuela Costa, a solo minutos de la playa! &#038;#127958;&#038;#65039;

Ad&#038;eacute;ntrate en este luminoso y moderno apartamento en la segunda planta, con una ubicaci&#038;oacute;n inmejorable en una de las zonas m&#038;aacute;s cotizadas de Orihuela Costa. Con dos c&#038;oacute;modas habitaciones y dos elegantes ba&#038;ntilde;os , es el hogar ideal tanto para vacaciones como para vivir todo el a&#038;ntilde;o.
La cocina americana est&#038;aacute; totalmente equipada y se integra a la perfecci&#038;oacute;n con el sal&#038;oacute;n, ideal para cocinar, comer y relajarse en buena compa&#038;ntilde;&#038;iacute;a. Disfrutar&#038;aacute; de la comodidad de la calefacci&#038;oacute;n por suelo radiante, los armarios empotrados y el aire acondicionado central , que le mantendr&#038;aacute;n fresco en verano y c&#038;aacute;lido en invierno.
La orientaci&#038;oacute;n sureste inunda el apartamento de luz natural, mientras que las persianas el&#038;eacute;ctricas, la decoraci&#038;oacute;n de buen gusto y los muebles elegantes hacen que est&#038;eacute; listo para entrar a vivir desde el primer d&#038;iacute;a.
En el exterior, la urbanizaci&#038;oacute;n cerrada ofrece todo lo necesario para una vida mediterr&#038;aacute;nea sencilla:

Una gran piscina comunitaria
Un parque infantil seguro para ni&#038;ntilde;os
Aparcamiento subterr&#038;aacute;neo y trastero privado


&#038;iquest;Y lo mejor de todo&#038;#8364; &#038;iexcl;La playa est&#038;aacute; a solo 10 minutos a pie!
Totalmente amueblado y listo para recibirte, este apartamento te ofrece la oportunidad de experimentar el relajado estilo de vida costero por el que Orihuela Costa es famosa.

&#038;#128222; &#038;iexcl;Cont&#038;aacute;ctanos hoy para m&#038;aacute;s informaci&#038;oacute;n o para programar una visita privada! &#038;iexcl;Tu nuevo hogar bajo el sol espa&#038;ntilde;ol te espera! &#038;#9728;&#038;#65039;</es><de>Apartment . Entdecken Sie Ihr Traum-Eckapartment in Orihuela Costa &#038;ndash; nur wenige Minuten vom Strand entfernt! &#038;#127958;&#038;#65039;

Treten Sie ein in diese helle und moderne Wohnung im 2. Stock, perfekt gelegen in einer der begehrtesten Gegenden von Orihuela Costa. Mit 2 komfortablen Schlafzimmern und 2 stilvollen Badezimmern ist sie das ideale Zuhause f&#038;uuml;r Urlaub und ganzj&#038;auml;hriges Wohnen.
Die offene K&#038;uuml;che ist komplett ausgestattet und geht flie&#038;szlig;end in den Wohnbereich &#038;uuml;ber &#038;ndash; ideal zum Kochen, Essen und Entspannen in geselliger Runde. Genie&#038;szlig;en Sie den Komfort von Fu&#038;szlig;bodenheizung, Einbauschr&#038;auml;nken und Klimaanlage , die Sie im Sommer angenehm k&#038;uuml;hl und im Winter behaglich warm halten.
Die S&#038;uuml;dostausrichtung durchflutet die Wohnung mit nat&#038;uuml;rlichem Licht, w&#038;auml;hrend die elektrischen Rolll&#038;auml;den, die geschmackvolle Einrichtung und die eleganten M&#038;ouml;bel daf&#038;uuml;r sorgen, dass man sofort einziehen kann.
Im Au&#038;szlig;enbereich bietet die abgeschlossene Wohnanlage alles, was man f&#038;uuml;r ein unkompliziertes mediterranes Leben ben&#038;ouml;tigt:

Ein gro&#038;szlig;er Gemeinschaftspool
Ein sicherer Spielplatz f&#038;uuml;r Kinder
Tiefgarage und ein privater Abstellraum


Und das Beste daran&#038;#8364; Der Strand ist nur 10 Gehminuten entfernt!
Vollst&#038;auml;ndig m&#038;ouml;bliert und bereit, Sie willkommen zu hei&#038;szlig;en &#038;ndash; dieses Apartment bietet Ihnen die M&#038;ouml;glichkeit, den entspannten K&#038;uuml;stenlebensstil zu erleben, f&#038;uuml;r den Orihuela Costa ber&#038;uuml;hmt ist.

&#038;#128222; Kontaktieren Sie uns noch heute f&#038;uuml;r weitere Informationen oder um einen Besichtigungstermin zu vereinbaren. Ihr neues Zuhause unter der spanischen Sonne erwartet Sie! &#038;#9728;&#038;#65039;</de><fr>Appartement. D&#038;eacute;couvrez l'appartement d'angle de vos r&#038;ecirc;ves &#038;agrave; Orihuela Costa &#038;ndash; &#038;agrave; quelques minutes de la plage ! &#038;#127958;&#038;#65039;

D&#038;eacute;couvrez ce lumineux appartement moderne au 2e &#038;eacute;tage, id&#038;eacute;alement situ&#038;eacute; dans l'un des quartiers les plus pris&#038;eacute;s d'Orihuela Costa. Avec ses 2 chambres confortables et ses 2 salles de bains &#038;eacute;l&#038;eacute;gantes , il est parfait pour des vacances ou pour y vivre &#038;agrave; l'ann&#038;eacute;e.
La cuisine ouverte est enti&#038;egrave;rement &#038;eacute;quip&#038;eacute;e et communique harmonieusement avec le s&#038;eacute;jour&#038;nbsp;: l&#038;rsquo;id&#038;eacute;al pour cuisiner, d&#038;icirc;ner et se d&#038;eacute;tendre entre amis. Vous appr&#038;eacute;cierez le confort du chauffage au sol, des placards int&#038;eacute;gr&#038;eacute;s et de la climatisation centrale , qui vous garantissent fra&#038;icirc;cheur &#038;eacute;t&#038;eacute; et confort hiver.
L' orientation sud-est inonde l'appartement de lumi&#038;egrave;re naturelle, tandis que les volets &#038;eacute;lectriques, la d&#038;eacute;coration de bon go&#038;ucirc;t et le mobilier &#038;eacute;l&#038;eacute;gant le rendent habitable d&#038;egrave;s le premier jour.
&#038;Agrave; l'ext&#038;eacute;rieur, ce complexe r&#038;eacute;sidentiel s&#038;eacute;curis&#038;eacute; offre tout le n&#038;eacute;cessaire pour une vie m&#038;eacute;diterran&#038;eacute;enne facile&#038;nbsp;:

Une grande piscine commune
Une aire de jeux s&#038;eacute;curis&#038;eacute;e pour les enfants
Parking souterrain et salle de rangement priv&#038;eacute;e


Et la cerise sur le g&#038;acirc;teau &#038;#8364; La plage est &#038;agrave; seulement 10 minutes &#038;agrave; pied !
Enti&#038;egrave;rement meubl&#038;eacute; et pr&#038;ecirc;t &#038;agrave; vous accueillir, cet appartement est l'occasion id&#038;eacute;ale de d&#038;eacute;couvrir le style de vie c&#038;ocirc;tier d&#038;eacute;contract&#038;eacute; qui fait la renomm&#038;eacute;e d'Orihuela Costa.

&#038;#128222; Contactez-nous d&#038;egrave;s aujourd'hui pour plus d'informations ou pour programmer une visite priv&#038;eacute;e. Votre nouvelle maison sous le soleil espagnol vous attend ! &#038;#9728;&#038;#65039;</fr><nl>Appartement. Ontdek uw droomhoekappartement in Orihuela Costa &#038;ndash; op slechts enkele minuten van het strand! &#038;#127958;&#038;#65039;

Stap binnen in dit lichte en moderne appartement op de tweede verdieping, perfect gelegen in een van de meest gewilde wijken van Orihuela Costa. Met twee comfortabele slaapkamers en twee stijlvolle badkamers is dit de ideale woning voor zowel vakantie als permanente bewoning.
De open keuken is van alle gemakken voorzien en sluit naadloos aan op de woonkamer &#038;ndash; perfect om te koken, dineren en te ontspannen in goed gezelschap. U zult genieten van het comfort van vloerverwarming, inbouwkasten en centrale airconditioning , die u koel houden in de zomer en behaaglijk in de winter.
Dankzij de ligging op het zuidoosten baadt het appartement in veel natuurlijk licht, en dankzij de elektrische rolluiken, smaakvolle inrichting en strakke meubels kunt u er vanaf dag &#038;eacute;&#038;eacute;n direct intrekken.
Buiten biedt de beveiligde community alles wat u nodig heeft voor een comfortabel mediterraan leven:

Een groot gemeenschappelijk zwembad
Een veilige speeltuin voor kinderen
Ondergrondse parkeerplaats en een eigen berging


En de kers op de taart: het strand ligt op slechts 10 minuten wandelafstand!
Volledig gemeubileerd en klaar om u te verwelkomen: dit appartement is uw kans om de ontspannen levensstijl aan de kust te ervaren waar Orihuela Costa bekend om staat.

&#038;#128222; Neem vandaag nog contact met ons op voor meer informatie of om een bezichtiging in te plannen. Uw nieuwe thuis onder de Spaanse zon wacht op u! &#038;#9728;&#038;#65039;</nl><no></no><pt></pt><sv></sv></desc><features><feature>Central Air Conditioning</feature><feature>Freezer</feature><feature>Community Swimming Pool</feature><feature>Microwave</feature><feature>Dishwasher</feature><feature>Oven</feature><feature>Refrigerator</feature><feature>Fiber Internet</feature><feature>Children's playground</feature><feature>Hot Water Electric</feature><feature>Reinforced door</feature><feature>Garden furniture</feature><feature>Floor heating</feature><feature>Built in wardrobes</feature><feature>Open kitchen</feature><feature>Equipped kitchen</feature><feature>Marble countertop</feature><feature>Tiled floors</feature><feature>Gated community</feature><feature>Ceramic cooker</feature><feature>Fully furnished</feature><feature>Extractor fan</feature><feature>Electric shutters</feature><feature>Sink</feature><feature>Parking lot</feature><feature>Storage room</feature><feature>Close to the beach</feature><feature>Corner property</feature><feature>Curtains</feature><feature>Decorations</feature><feature>Shower screen(s)</feature><feature>Southeast orientation</feature></features><images><image id="1"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840344.jpg</url></image><image id="2"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840240.jpg</url></image><image id="3"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840243.jpg</url></image><image id="4"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840241.jpg</url></image><image id="5"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840242.jpg</url></image><image id="6"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840236.jpg</url></image><image id="7"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840239.jpg</url></image><image id="8"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840238.jpg</url></image><image id="9"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840341.jpg</url></image><image id="10"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840237.jpg</url></image><image id="11"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840245.jpg</url></image><image id="12"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_64875828.jpg</url></image><image id="13"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_64875829.jpg</url></image><image id="14"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_64875830.jpg</url></image><image id="15"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_64875827.jpg</url></image><image id="16"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840246.jpg</url></image><image id="17"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840339.jpg</url></image><image id="18"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840343.jpg</url></image><image id="19"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840345.jpg</url></image><image id="20"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840346.jpg</url></image><image id="21"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_64403431.jpg</url></image><image id="22"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_64403432.jpg</url></image><image id="23"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_64403433.jpg</url></image><image id="24"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1422329_63840340.jpg</url></image></images></property><property><id>1435931</id><date>2026-01-15 10:38:14</date><ref>SR2095</ref><price>785000</price><currency>EUR</currency><price_freq>sale</price_freq><part_ownership>0</part_ownership><leasehold>0</leasehold><type>Villa</type><country>ES</country><town>Pinar de Campoverde</town><province>Alicante</province><location_detail></location_detail><beds>5</beds><baths>4</baths><pool>1</pool><location><latitude>37.903860</latitude><longitude>-0.850835</longitude></location><new_build>0</new_build><surface_area><built>256</built><plot>1008</plot></surface_area><energy_rating></energy_rating><url><en>https://www.sunrisarealestate.com/property/1435931_Villa-Pinar-de-Campoverde</en></url><desc><en>Villa. Modern Elegance and Comfort &#038;mdash; New Build Villa with Indoor Pool in Pinar de Campoverde &#038;#127969;

Welcome to this brand-new contemporary villa, completed in March 2024, perfectly tucked away in a quiet dead-end street yet just a two-minute walk from local bars and restaurants. With 256 m&#038;sup2; of living space on a 1,008 m&#038;sup2; plot, this home blends modern design, natural light, and functionality &#038;mdash; offering 5 bedrooms, 4 bathrooms, and an ideal east-south-west orientation for all-day sunshine.

Basement Bliss &#038;mdash; Indoor Pool &#038; Garage &#038;#128663;

The 95 m&#038;sup2; basement offers far more than storage. Here, you&#038;rsquo;ll find a private indoor pool for year-round enjoyment, a garage, laundry room, boiler area, plus a bedroom and bathroom &#038;mdash; perfect for guests or family. From this level, you have direct access to the main living area for total comfort and privacy.

Bright and Spacious Living &#038;#127774;

On the ground floor (82 m&#038;sup2;), the open-concept living room, dining area, and fully equipped kitchen create a warm, welcoming space for everyday living or entertaining. A multifunctional room on this level can serve as a bedroom or home office, complemented by a modern bathroom. From the living area, step directly onto the large terrace &#038;mdash; ideal for outdoor dining and relaxation.

Rest and Views Upstairs &#038;#128719;&#038;#65039;

The first floor (78 m&#038;sup2;) hosts three bedrooms, including a master suite with private dressing area and en-suite bathroom. There&#038;rsquo;s also an additional family bathroom. From the hallway, an external staircase leads to the solarium, where you&#038;rsquo;ll enjoy beautiful open views. The flat roof houses the air-conditioning units and a solar-powered boiler, ensuring energy efficiency.

Ready to Move In &#038;mdash; Modern Comfort Throughout &#038;#10024;

The villa comes partially furnished, with air conditioning installed, so you can move in and start enjoying your Mediterranean lifestyle right away.

Pinar de Campoverde &#038;ndash; Peace, Nature, and Convenience &#038;#127795;

Nestled near the R&#038;iacute;o Seco Natural Park, Pinar de Campoverde is a peaceful, green enclave just a short drive from the Costa Blanca&#038;rsquo;s finest beaches. You&#038;rsquo;ll find shops, restaurants, and golf courses close by, making it the perfect blend of tranquility and accessibility. This is your chance to own a spacious, private villa surrounded by nature yet connected to everything you need.

&#038;#128222; Interested&#038;#8364; Contact us today for more information or to arrange a private viewing. Your new life in the sun begins here!</en><es>villa. Elegancia y confort modernos: villa de nueva construcci&#038;oacute;n con piscina interior en Pinar de Campoverde &#038;#127969;

Bienvenido a esta villa contempor&#038;aacute;nea a estrenar , terminada en marzo de 2024 , perfectamente ubicada en una tranquila calle sin salida, a tan solo dos minutos a pie de bares y restaurantes. Con 256 m&#038;sup2; de superficie habitable en una parcela de 1008 m&#038;sup2; , esta casa combina dise&#038;ntilde;o moderno, luz natural y funcionalidad, ofreciendo 5 dormitorios, 4 ba&#038;ntilde;os y una orientaci&#038;oacute;n este-suroeste ideal para disfrutar del sol durante todo el d&#038;iacute;a.

Un para&#038;iacute;so en el s&#038;oacute;tano: piscina cubierta y garaje &#038;#128663;

El s&#038;oacute;tano de 95 m&#038;sup2; ofrece mucho m&#038;aacute;s que espacio de almacenamiento. Aqu&#038;iacute; encontrar&#038;aacute; una piscina cubierta privada para disfrutar todo el a&#038;ntilde;o, un garaje, lavander&#038;iacute;a, sala de calderas, adem&#038;aacute;s de un dormitorio y un ba&#038;ntilde;o , perfectos para invitados o familiares. Desde este nivel, tendr&#038;aacute; acceso directo a la sala de estar principal para una comodidad y privacidad totales.

Vida luminosa y espaciosa &#038;#127774;

En la planta baja (82 m&#038;sup2;) , el sal&#038;oacute;n-comedor de concepto abierto y la cocina totalmente equipada crean un espacio c&#038;aacute;lido y acogedor, ideal para el d&#038;iacute;a a d&#038;iacute;a o para recibir invitados. Una habitaci&#038;oacute;n multifuncional en esta planta puede utilizarse como dormitorio u despacho , y cuenta con un ba&#038;ntilde;o moderno. Desde el sal&#038;oacute;n se accede directamente a la amplia terraza , perfecta para comer al aire libre y relajarse.

Descanso y vistas en la planta superior &#038;#128719;&#038;#65039;

La primera planta (78 m&#038;sup2;) cuenta con tres dormitorios , incluyendo una suite principal con vestidor y ba&#038;ntilde;o privado . Tambi&#038;eacute;n hay un ba&#038;ntilde;o familiar adicional. Desde el recibidor, una escalera exterior conduce al sol&#038;aacute;rium, desde donde se disfruta de unas preciosas vistas panor&#038;aacute;micas . La azotea plana alberga las unidades de aire acondicionado y una caldera solar , lo que garantiza la eficiencia energ&#038;eacute;tica.

Listo para entrar a vivir &#038;mdash; Comodidad moderna en toda la vivienda &#038;#10024;

La villa se entrega parcialmente amueblada y con aire acondicionado instalado , para que puedas entrar a vivir y empezar a disfrutar de tu estilo de vida mediterr&#038;aacute;neo de inmediato.

Pinar de Campoverde &#038;ndash; Paz, Naturaleza y Comodidad &#038;#127795;

Enclavada cerca del Parque Natural R&#038;iacute;o Seco , Pinar de Campoverde es un tranquilo enclave verde a un corto trayecto en coche de las mejores playas de la Costa Blanca . Encontrar&#038;aacute; tiendas, restaurantes y campos de golf en las inmediaciones, lo que la convierte en la combinaci&#038;oacute;n perfecta de tranquilidad y accesibilidad . Esta es su oportunidad de adquirir una espaciosa villa privada rodeada de naturaleza y, a la vez, con f&#038;aacute;cil acceso a todo lo que necesita.

&#038;iquest; Te interesa&#038;#8364; Cont&#038;aacute;ctanos hoy para obtener m&#038;aacute;s informaci&#038;oacute;n o para concertar una visita privada. &#038;iexcl;Tu nueva vida bajo el sol comienza aqu&#038;iacute;!</es><de></de><fr>Villa . &#038;Eacute;l&#038;eacute;gance et confort modernes &#038;mdash; Villa neuve avec piscine int&#038;eacute;rieure &#038;agrave; Pinar de Campoverde &#038;#127969;

Bienvenue dans cette villa contemporaine neuve , achev&#038;eacute;e en mars 2024 , id&#038;eacute;alement situ&#038;eacute;e dans une impasse tranquille, &#038;agrave; seulement deux minutes &#038;agrave; pied des bars et restaurants locaux. Offrant 256 m&#038;sup2; de surface habitable sur un terrain de 1&#038;nbsp;008 m&#038;sup2; , cette maison allie design moderne, luminosit&#038;eacute; naturelle et fonctionnalit&#038;eacute;&#038;nbsp;: elle propose 5 chambres, 4 salles de bains et une orientation est-sud-ouest id&#038;eacute;ale pour profiter du soleil toute la journ&#038;eacute;e.

Le paradis du sous-sol&#038;nbsp;: piscine int&#038;eacute;rieure et garage &#038;#128663;

Le sous-sol de 95 m&#038;sup2; offre bien plus qu'un simple espace de rangement. Vous y trouverez une piscine int&#038;eacute;rieure priv&#038;eacute;e pour en profiter toute l'ann&#038;eacute;e, un garage, une buanderie, une chaufferie, ainsi qu'une chambre et une salle de bains &#038;ndash; id&#038;eacute;al pour accueillir des invit&#038;eacute;s ou de la famille. De ce niveau, vous acc&#038;eacute;dez directement &#038;agrave; la pi&#038;egrave;ce de vie principale pour un confort et une intimit&#038;eacute; absolus.

Un espace de vie lumineux et spacieux &#038;#127774;

Au rez-de-chauss&#038;eacute;e (82 m&#038;sup2;) , le s&#038;eacute;jour ouvert, la salle &#038;agrave; manger et la cuisine enti&#038;egrave;rement &#038;eacute;quip&#038;eacute;e forment un espace chaleureux et accueillant, id&#038;eacute;al au quotidien comme pour recevoir. Une pi&#038;egrave;ce multifonctionnelle &#038;agrave; ce niveau peut servir de chambre ou de bureau et est compl&#038;eacute;t&#038;eacute;e par une salle de bains moderne. Depuis le s&#038;eacute;jour, on acc&#038;egrave;de directement &#038;agrave; la grande terrasse , parfaite pour les repas en plein air et la d&#038;eacute;tente.

Repos et vue &#038;agrave; l'&#038;eacute;tage &#038;#128719;&#038;#65039;

Le premier &#038;eacute;tage (78 m&#038;sup2;) comprend trois chambres , dont une suite parentale avec dressing et salle de bains privative . Une salle de bains familiale compl&#038;egrave;te cet &#038;eacute;tage. Depuis le hall d'entr&#038;eacute;e, un escalier ext&#038;eacute;rieur m&#038;egrave;ne au solarium, offrant une vue d&#038;eacute;gag&#038;eacute;e et agr&#038;eacute;able . Le toit plat abrite les unit&#038;eacute;s de climatisation et une chaudi&#038;egrave;re solaire , garantissant ainsi une efficacit&#038;eacute; &#038;eacute;nerg&#038;eacute;tique optimale.

Pr&#038;ecirc;t &#038;agrave; emm&#038;eacute;nager &#038;mdash; Confort moderne partout &#038;#10024;

La villa est partiellement meubl&#038;eacute;e et climatis&#038;eacute;e , vous pouvez donc emm&#038;eacute;nager et profiter imm&#038;eacute;diatement de votre style de vie m&#038;eacute;diterran&#038;eacute;en.

Pinar de Campoverde &#038;ndash; Paix, nature et commodit&#038;eacute;s &#038;#127795;

Nich&#038;eacute; &#038;agrave; proximit&#038;eacute; du parc naturel de R&#038;iacute;o Seco , Pinar de Campoverde est un havre de paix verdoyant, &#038;agrave; quelques minutes en voiture des plus belles plages de la Costa Blanca . Commerces, restaurants et golfs se trouvent &#038;agrave; proximit&#038;eacute;, offrant un parfait &#038;eacute;quilibre entre tranquillit&#038;eacute; et accessibilit&#038;eacute; . Saisissez cette opportunit&#038;eacute; d'acqu&#038;eacute;rir une villa spacieuse et priv&#038;eacute;e, en pleine nature et proche de toutes les commodit&#038;eacute;s.

&#038;#128222; Int&#038;eacute;ress&#038;eacute;(e)&#038;nbsp;&#038;#8364; Contactez-nous d&#038;egrave;s aujourd&#038;rsquo;hui pour plus d&#038;rsquo;informations ou pour organiser une visite priv&#038;eacute;e. Votre nouvelle vie au soleil commence ici&#038;nbsp;!</fr><nl>Villa. Moderne elegantie en comfort - Nieuwbouwvilla met binnenzwembad in Pinar de Campoverde &#038;#127969;

Welkom in deze gloednieuwe, moderne villa, opgeleverd in maart 2024 , perfect gelegen in een rustige doodlopende straat, maar toch op slechts twee minuten lopen van lokale bars en restaurants. Met een woonoppervlak van 256 m&#038;sup2; op een perceel van 1.008 m&#038;sup2; combineert deze woning modern design, natuurlijk licht en functionaliteit. De woning beschikt over 5 slaapkamers, 4 badkamers en een ideale oost-zuidwest ori&#038;euml;ntatie voor de hele dag zon.

Basement Bliss &#038;mdash; Binnenzwembad &#038; Garage &#038;#128663;

De kelder van 95 m&#038;sup2; biedt veel meer dan alleen opslagruimte. Hier vindt u een priv&#038;eacute; binnenzwembad waar u het hele jaar door van kunt genieten, een garage, wasruimte, stookruimte, plus een slaapkamer en badkamer &#038;ndash; perfect voor gasten of familie. Vanaf deze verdieping heeft u direct toegang tot de woonkamer voor optimaal comfort en privacy.

Licht en ruim wonen &#038;#127774;

Op de begane grond (82 m&#038;sup2;) cre&#038;euml;ren de open woonkamer, eetkamer en volledig uitgeruste keuken een warme, gastvrije ruimte voor dagelijks gebruik of om gasten te ontvangen. Een multifunctionele ruimte op deze verdieping kan dienen als slaapkamer of thuiskantoor , aangevuld met een moderne badkamer. Vanuit de woonkamer stapt u direct op het grote terras , ideaal om buiten te eten en te ontspannen.

Rust en uitzicht boven &#038;#128719;&#038;#65039;

De eerste verdieping (78 m&#038;sup2;) telt drie slaapkamers , waaronder een master suite met eigen kleedruimte en en-suite badkamer . Er is ook een extra familiebadkamer. Vanuit de hal leidt een buitentrap naar het solarium, waar u kunt genieten van een prachtig open uitzicht . Op het platte dak bevinden zich de airconditioningunits en een zonneboiler , wat zorgt voor energiezuinigheid.

Instapklaar &#038;mdash; Modern comfort alom &#038;#10024;

De villa wordt gedeeltelijk gemeubileerd opgeleverd en is voorzien van airconditioning . U kunt er dus direct intrekken en genieten van uw mediterrane levensstijl.

Pinar de Campoverde &#038;ndash; Rust, natuur en gemak &#038;#127795;

Pinar de Campoverde, gelegen nabij natuurpark R&#038;iacute;o Seco , is een rustige, groene enclave op korte rijafstand van de mooiste stranden van de Costa Blanca . U vindt er winkels, restaurants en golfbanen in de buurt, waardoor het de perfecte mix is van rust en bereikbaarheid . Dit is uw kans om een ruime, priv&#038;eacute;villa te bezitten, midden in de natuur, maar toch verbonden met alles wat u nodig heeft.

&#038;#128222; Ge&#038;iuml;nteresseerd&#038;#8364; Neem vandaag nog contact met ons op voor meer informatie of een priv&#038;eacute;bezichtiging. Uw nieuwe leven in de zon begint hier!</nl><no></no><pt></pt><sv></sv></desc><features><feature>Freezer</feature><feature>Microwave</feature><feature>Fruit Trees</feature><feature>Washing Machine</feature><feature>Dishwasher</feature><feature>Burglar Alarm</feature><feature>Exterior Lighting</feature><feature>Fence</feature><feature>Garage</feature><feature>Oven</feature><feature>Refrigerator</feature><feature>Terrace</feature><feature>Fiber Internet</feature><feature>Hot Water Electric</feature><feature>Reinforced door</feature><feature>Irrigation system</feature><feature>Private swimming pool</feature><feature>Garden lights</feature><feature>Outdoor shower</feature><feature>Solar hot water</feature><feature>Airconditioning</feature><feature>Breakfast bar</feature><feature>Open kitchen</feature><feature>Equipped kitchen</feature><feature>Entrance video control</feature><feature>Tiled floors</feature><feature>Indoor swimming pool</feature><feature>Roof solarium</feature><feature>Laundry room</feature><feature>Underbuild</feature><feature>Automatic gate</feature><feature>Induction cooker</feature><feature>Extractor fan</feature><feature>Sink</feature><feature>Indoor lighting</feature><feature>Garden</feature><feature>Partially furnished</feature><feature>Parking lot</feature><feature>Storage room</feature><feature>Shower screen(s)</feature><feature>Shutters</feature><feature>South facing</feature><feature>West orientation</feature><feature>East orientation</feature></features><images><image id="1"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153442.jpg</url></image><image id="2"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153497.jpg</url></image><image id="3"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153443.jpg</url></image><image id="4"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153455.jpg</url></image><image id="5"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153491.jpg</url></image><image id="6"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153489.jpg</url></image><image id="7"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153490.jpg</url></image><image id="8"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153485.jpg</url></image><image id="9"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153488.jpg</url></image><image id="10"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153487.jpg</url></image><image id="11"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153483.jpg</url></image><image id="12"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153482.jpg</url></image><image id="13"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153484.jpg</url></image><image id="14"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153493.jpg</url></image><image id="15"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153495.jpg</url></image><image id="16"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153496.jpg</url></image><image id="17"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153486.jpg</url></image><image id="18"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153494.jpg</url></image><image id="19"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153492.jpg</url></image><image id="20"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153480.jpg</url></image><image id="21"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153481.jpg</url></image><image id="22"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153465.jpg</url></image><image id="23"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153466.jpg</url></image><image id="24"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153467.jpg</url></image><image id="25"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153468.jpg</url></image><image id="26"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153469.jpg</url></image><image id="27"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153470.jpg</url></image><image id="28"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153472.jpg</url></image><image id="29"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153473.jpg</url></image><image id="30"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153471.jpg</url></image><image id="31"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153475.jpg</url></image><image id="32"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153479.jpg</url></image><image id="33"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153476.jpg</url></image><image id="34"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153477.jpg</url></image><image id="35"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153478.jpg</url></image><image id="36"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153463.jpg</url></image><image id="37"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153464.jpg</url></image><image id="38"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153458.jpg</url></image><image id="39"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153459.jpg</url></image><image id="40"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153457.jpg</url></image><image id="41"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153462.jpg</url></image><image id="42"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153461.jpg</url></image><image id="43"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153460.jpg</url></image><image id="44"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153474.jpg</url></image><image id="45"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153456.jpg</url></image><image id="46"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153453.jpg</url></image><image id="47"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153446.jpg</url></image><image id="48"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153451.jpg</url></image><image id="49"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153448.jpg</url></image><image id="50"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153447.jpg</url></image><image id="51"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153449.jpg</url></image><image id="52"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153444.jpg</url></image><image id="53"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153445.jpg</url></image><image id="54"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153452.jpg</url></image><image id="55"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1435931_64153498.jpg</url></image></images><video_url>https://www.youtube.com/watch?v=wtQuPwFNpbc</video_url></property><property><id>1450055</id><date>2026-01-22 10:31:05</date><ref>SR2097</ref><price>330000</price><currency>EUR</currency><price_freq>sale</price_freq><part_ownership>0</part_ownership><leasehold>0</leasehold><type>Country House</type><country>ES</country><town>Albatera</town><province>Alicante</province><location_detail></location_detail><beds>3</beds><baths>2</baths><pool>1</pool><location><latitude>38.211800</latitude><longitude>-0.842150</longitude></location><new_build>0</new_build><surface_area><built>167</built><plot>2007</plot></surface_area><energy_rating></energy_rating><url><en>https://www.sunrisarealestate.com/property/1450055_Country-House-Albatera</en></url><desc><en>Villa. Country House with Breathtaking Views in Albatera &#038;#127796;

Discover this beautiful south-facing country house nestled in the sought-after Albatera countryside, offering breathtaking panoramic views of the surrounding mountains and valley.
Set on a generous 2,007 m&#038;sup2; plot, the property features a charming 3-bedroom, 2-bathroom home with several outbuildings. One outbuilding is ideal for storage, while another houses an outdoor bathroom conveniently located next to the spacious swimming pool&#038;mdash;perfect for summer relaxation.
The plot also includes a carport, a well-maintained olive grove, and plenty of outdoor space to enjoy the peaceful surroundings.
Inside, the house welcomes you with a fully fitted kitchen to the left, which includes a separate storage room. To the right, you'll find a bright living and dining area, which leads to a hallway connecting the three bedrooms and a full bathroom.
One of the standout features is the veranda, accessed directly from the living room. With its south-facing orientation, this sunlit space offers year-round enjoyment and views over the terrace and garden.
Upstairs, a private solarium provides a true 360&#038;deg; experience of the tranquil countryside&#038;mdash;ideal for sunsets, stargazing, or simply unwinding.
Located just 4.5 km from the vibrant town of Albatera, you&#038;rsquo;ll have easy access to shops, cafes, bars, and supermarkets. The house sits at the end of a quiet cul-de-sac, accessed through a private gate. While the setting is peaceful and private, there are friendly neighbours nearby.
Additional features:


Mains water, electricity, and gas


Fibre optic internet


Solar panels for energy efficiency


This property combines comfort, charm, and sustainability in a stunning natural setting. A visit is essential to truly appreciate all it has to offer.

Contact

Contact Sunrisa Real Estate if you would like to have a visit!&#038;nbsp;</en><es>villa. Casa de campo con impresionantes vistas en Albatera &#038;#127796;

Descubra esta hermosa casa de campo orientada al sur ubicada en la codiciada campi&#038;ntilde;a de Albatera, que ofrece impresionantes vistas panor&#038;aacute;micas de las monta&#038;ntilde;as y el valle circundantes.
Ubicada en una generosa parcela de 2007 m&#038;sup2; , la propiedad cuenta con una encantadora casa de 3 dormitorios y 2 ba&#038;ntilde;os con varias dependencias. Una de ellas es ideal para almacenamiento, mientras que otra alberga un ba&#038;ntilde;o exterior convenientemente ubicado junto a la espaciosa piscina , ideal para relajarse en verano.
La parcela tambi&#038;eacute;n incluye una cochera , un olivar bien cuidado y mucho espacio al aire libre para disfrutar del entorno tranquilo.
En el interior, la casa le da la bienvenida con una cocina totalmente equipada a la izquierda, que incluye un trastero independiente. A la derecha, encontrar&#038;aacute; un luminoso sal&#038;oacute;n-comedor que conduce a un pasillo que conecta los tres dormitorios y un ba&#038;ntilde;o completo .
Una de las caracter&#038;iacute;sticas m&#038;aacute;s destacadas es la terraza , a la que se accede directamente desde el sal&#038;oacute;n. Con su orientaci&#038;oacute;n sur , este espacio soleado ofrece disfrute durante todo el a&#038;ntilde;o y vistas a la terraza y al jard&#038;iacute;n.
En el piso superior, un sol&#038;aacute;rium privado ofrece una verdadera experiencia de 360&#038;deg; de la tranquilidad del campo, ideal para ver puestas de sol, observar las estrellas o simplemente relajarse.
Ubicada a solo 4,5 km del vibrante pueblo de Albatera , tendr&#038;aacute; f&#038;aacute;cil acceso a tiendas, cafeter&#038;iacute;as, bares y supermercados. La casa se encuentra al final de una tranquila calle sin salida , con acceso a trav&#038;eacute;s de una puerta privada. Si bien el entorno es tranquilo y privado, hay vecinos amigables cerca.
Caracter&#038;iacute;sticas adicionales:


Agua corriente, electricidad y gas.


Internet de fibra &#038;oacute;ptica


Paneles solares para la eficiencia energ&#038;eacute;tica


Esta propiedad combina comodidad, encanto y sostenibilidad en un entorno natural espectacular. Es imprescindible visitarla para apreciar plenamente todo lo que ofrece.

Contacto

&#038;iexcl;P&#038;oacute;ngase en contacto con Sunrisa Real Estate si desea realizar una visita!</es><de></de><fr>Villa . Maison de campagne avec vue imprenable &#038;agrave; Albatera &#038;#127796;

D&#038;eacute;couvrez cette belle maison de campagne expos&#038;eacute;e plein sud nich&#038;eacute;e dans la campagne recherch&#038;eacute;e d'Albatera, offrant une vue panoramique &#038;agrave; couper le souffle sur les montagnes et la vall&#038;eacute;e environnantes.
Situ&#038;eacute;e sur un g&#038;eacute;n&#038;eacute;reux terrain de 2&#038;nbsp;007 m&#038;sup2; , la propri&#038;eacute;t&#038;eacute; comprend une charmante maison de 3 chambres et 2 salles de bain, ainsi que plusieurs d&#038;eacute;pendances. L'une d'elles est id&#038;eacute;ale pour le rangement, tandis qu'une autre abrite une salle de bain ext&#038;eacute;rieure id&#038;eacute;alement situ&#038;eacute;e &#038;agrave; c&#038;ocirc;t&#038;eacute; de la grande piscine , id&#038;eacute;ale pour la d&#038;eacute;tente estivale.
Le terrain comprend &#038;eacute;galement un abri voiture , une oliveraie bien entretenue et beaucoup d'espace ext&#038;eacute;rieur pour profiter du cadre paisible.
&#038;Agrave; l'int&#038;eacute;rieur, la maison vous accueille avec une cuisine enti&#038;egrave;rement &#038;eacute;quip&#038;eacute;e &#038;agrave; gauche, qui comprend un d&#038;eacute;barras s&#038;eacute;par&#038;eacute;. &#038;Agrave; droite, vous trouverez un salon-salle &#038;agrave; manger lumineux , qui m&#038;egrave;ne &#038;agrave; un couloir reliant les trois chambres et une salle de bain compl&#038;egrave;te .
L'un des atouts majeurs de la maison est sa v&#038;eacute;randa , accessible directement depuis le s&#038;eacute;jour. Orient&#038;eacute;e plein sud , elle offre un espace ensoleill&#038;eacute; et agr&#038;eacute;able &#038;agrave; vivre toute l'ann&#038;eacute;e , avec vue sur la terrasse et le jardin.
&#038;Agrave; l'&#038;eacute;tage, un solarium priv&#038;eacute; offre une v&#038;eacute;ritable exp&#038;eacute;rience &#038;agrave; 360&#038;deg; de la campagne tranquille, id&#038;eacute;ale pour admirer les couchers de soleil, observer les &#038;eacute;toiles ou simplement se d&#038;eacute;tendre.
Situ&#038;eacute;e &#038;agrave; seulement 4,5 km de la ville anim&#038;eacute;e d'Albatera , vous b&#038;eacute;n&#038;eacute;ficierez d'un acc&#038;egrave;s facile aux commerces, caf&#038;eacute;s, bars et supermarch&#038;eacute;s. La maison se trouve au fond d'une impasse tranquille , accessible par un portail priv&#038;eacute;. L'environnement est paisible et priv&#038;eacute;, mais vous profiterez &#038;eacute;galement de la proximit&#038;eacute; de voisins sympathiques.
Fonctionnalit&#038;eacute;s suppl&#038;eacute;mentaires :


Eau de ville, &#038;eacute;lectricit&#038;eacute; et gaz


Internet par fibre optique


Panneaux solaires pour l'efficacit&#038;eacute; &#038;eacute;nerg&#038;eacute;tique


Cette propri&#038;eacute;t&#038;eacute; allie confort, charme et durabilit&#038;eacute; dans un cadre naturel exceptionnel. Une visite s'impose pour en appr&#038;eacute;cier pleinement tout le potentiel.

Contact

Contactez Sunrisa Real Estate si vous souhaitez une visite !</fr><nl>Landhuis met adembenemend uitzicht in Albatera &#038;#127796;

Ontdek dit prachtige landhuis op het zuiden , gelegen in het gewilde platteland van Albatera, met adembenemend panoramisch uitzicht op de omliggende bergen en de vallei.
De woning is gelegen op een royaal perceel van 2.007 m&#038;sup2; en beschikt over een charmante woning met 3 slaapkamers en 2 badkamers, plus diverse bijgebouwen. E&#038;eacute;n bijgebouw is ideaal voor opslag, terwijl een ander een buitenbadkamer heeft, gunstig gelegen naast het ruime zwembad &#038;ndash; perfect om in de zomer te ontspannen.
Het perceel beschikt tevens over een carport , een goed onderhouden olijfgaard en voldoende buitenruimte om te genieten van de rustige omgeving.
Binnen verwelkomt het huis u met aan de linkerkant een volledig ingerichte keuken met een aparte berging. Aan de rechterkant vindt u een lichte woon- en eetkamer , die leidt naar een gang die de drie slaapkamers en een complete badkamer met elkaar verbindt.
Een van de meest opvallende kenmerken is de veranda , die direct vanuit de woonkamer toegankelijk is. Dankzij de ligging op het zuiden biedt deze zonnige ruimte het hele jaar door plezier en uitzicht op het terras en de tuin.
Boven vindt u een priv&#038;eacute;solarium waar u een 360&#038;deg;-ervaring van het vredige platteland kunt beleven: ideaal om te genieten van zonsondergangen, sterren te kijken of gewoonweg te ontspannen.
Gelegen op slechts 4,5 km van het bruisende stadje Albatera , heeft u gemakkelijke toegang tot winkels, caf&#038;eacute;s, bars en supermarkten. Het huis ligt aan het einde van een rustige doodlopende straat , toegankelijk via een priv&#038;eacute;poort. Hoewel de omgeving rustig en priv&#038;eacute; is, zijn er vriendelijke buren in de buurt.
Extra functies:


Leidingwater, elektriciteit en gas


Glasvezelinternet


Zonnepanelen voor energie-effici&#038;euml;ntie


Deze accommodatie combineert comfort, charme en duurzaamheid in een prachtige natuurlijke omgeving. Een bezoek is essentieel om alles wat het te bieden heeft echt te waarderen.

Contact

Neem contact op met Sunrisa Real Estate als u ons wilt bezichtigen!</nl><no>Fantastisk utsikt! Dette vakre s&#038;oslash;rvendte landstedet i det popul&#038;aelig;re Albatera-landskapet med 3 soverom og 2 bad ligger p&#038;aring; en 2007 m&#038;sup2; stor tomt med noen uthus, hvorav ett er bestemt til bod. En annen bygning som brukes som bad og ligger ved siden av sv&#038;oslash;mmebassenget. En carport, et romslig sv&#038;oslash;mmebasseng og en olivenlund. Inn p&#038;aring; forsiden av huset &#038;oslash;nskes du velkommen inn p&#038;aring; kj&#038;oslash;kkenet til venstre med bod og stue og spisestue til h&#038;oslash;yre. Fra stuen er det gang til 3 soverom og bad. Du kan ogs&#038;aring; nyte fra stuen den deilige verandaen som du kan bruke hele &#038;aring;ret, fullt s&#038;oslash;rvendt med fin utsikt til terrasse og hage. Ovenp&#038;aring; er det et solarium hvor du virkelig kan nyte 360&#038;deg; utsikt over dalen og fjellene. Eiendommen ligger bare 4,5 km fra byen Albatera, hvor du finner alle de lokale butikkene, kafeene, barene og supermarkedene. Eiendommen er adkomst via en privat port p&#038;aring; en blindvei i et rolig omr&#038;aring;de. Eiendommen er privat, men med naboer i n&#038;aelig;rheten. Eiendommen har nettvann, str&#038;oslash;m, gass og fiberinternett. Huset er utstyrt med solcellepaneler. Denne eiendommen m&#038;aring; sees for &#038;aring; bli verdsatt fullt ut.</no><pt></pt><sv></sv></desc><features><feature>Freezer</feature><feature>Fruit Trees</feature><feature>Washing Machine</feature><feature>Dishwasher</feature><feature>Exterior Lighting</feature><feature>Oven</feature><feature>Refrigerator</feature><feature>Terrace</feature><feature>Fiber Internet</feature><feature>Tumble Dryer</feature><feature>Hot Water Electric</feature><feature>Reinforced door</feature><feature>Irrigation system</feature><feature>Carport</feature><feature>Private swimming pool</feature><feature>Garden shed</feature><feature>Garden furniture</feature><feature>Outdoor shower</feature><feature>Central heating gas</feature><feature>Solar power</feature><feature>Built in wardrobes</feature><feature>Equipped kitchen</feature><feature>Tiled floors</feature><feature>Awnings</feature><feature>Roof solarium</feature><feature>Pantry</feature><feature>Ceramic cooker</feature><feature>Fully furnished</feature><feature>Barbecue</feature><feature>Extractor fan</feature><feature>Sink</feature><feature>Indoor lighting</feature><feature>Garden</feature><feature>Parking lot</feature><feature>Storage room</feature><feature>Curtains</feature><feature>Shower screen(s)</feature><feature>Shutters</feature><feature>Ground floor villa</feature><feature>Bathroom furniture with mirror</feature></features><images><image id="1"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1414130_63640539.jpg</url></image><image id="2"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64493991.jpg</url></image><image id="3"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494016.jpg</url></image><image id="4"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494017.jpg</url></image><image id="5"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64756353.jpg</url></image><image id="6"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494035.jpg</url></image><image id="7"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494019.jpg</url></image><image id="8"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494022.jpg</url></image><image id="9"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494021.jpg</url></image><image id="10"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494008.jpg</url></image><image id="11"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64493998.jpg</url></image><image id="12"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494007.jpg</url></image><image id="13"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494011.jpg</url></image><image id="14"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64493996.jpg</url></image><image id="15"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494013.jpg</url></image><image id="16"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64493994.jpg</url></image><image id="17"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64493995.jpg</url></image><image id="18"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494015.jpg</url></image><image id="19"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494004.jpg</url></image><image id="20"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494020.jpg</url></image><image id="21"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494005.jpg</url></image><image id="22"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64493989.jpg</url></image><image id="23"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494026.jpg</url></image><image id="24"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494025.jpg</url></image><image id="25"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64493992.jpg</url></image><image id="26"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494024.jpg</url></image><image id="27"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494028.jpg</url></image><image id="28"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494023.jpg</url></image><image id="29"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494027.jpg</url></image><image id="30"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64756352.jpg</url></image><image id="31"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494031.jpg</url></image><image id="32"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494032.jpg</url></image><image id="33"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494033.jpg</url></image><image id="34"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494034.jpg</url></image><image id="35"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494003.jpg</url></image><image id="36"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64756354.jpg</url></image><image id="37"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64493997.jpg</url></image><image id="38"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494000.jpg</url></image><image id="39"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494010.jpg</url></image><image id="40"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64494030.jpg</url></image><image id="41"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64493993.jpg</url></image><image id="42"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1450055_64756355.jpg</url></image></images><video_url>https://www.youtube.com/watch?v=QYz7R1BBAoI</video_url></property><property><id>1456031</id><date>2026-02-04 13:11:28</date><ref>SR2098</ref><price>224500</price><currency>EUR</currency><price_freq>sale</price_freq><part_ownership>0</part_ownership><leasehold>0</leasehold><type>Penthouse</type><country>ES</country><town>Vistabella Golf</town><province>Alicante</province><location_detail></location_detail><beds>2</beds><baths>2</baths><pool>1</pool><location><latitude>38.042380</latitude><longitude>-0.823970</longitude></location><new_build>0</new_build><surface_area><built>75</built></surface_area><energy_rating><consumption>C</consumption></energy_rating><url><en>https://www.sunrisarealestate.com/property/1456031_Penthouse-Vistabella-Golf</en></url><desc><en>Penthouse. Modern Top Floor Apartment with Solarium &#038; Jacuzzi in Vistabella Golf

Location: Vistabella Golf, Costa Blanca South&#038;nbsp;

This west-facing, two-bedroom top floor apartment in the popular Vistabella Golf urbanization offers comfort, space, and a prime location. Just a short 5-minute walk to bars, restaurants, and a supermarket, this property is ideally positioned for everyday convenience. By car, you're only 5 minutes from Los Montesinos, 10 minutes from Quesada and Benij&#038;oacute;far, and about 20 minutes to the stunning beaches of the Costa Blanca.

Built in 2019, the apartment features a bright and spacious living area with large sliding doors that open onto a generous terrace overlooking the immaculately maintained communal gardens. The fully equipped open-plan kitchen includes a large breakfast bar, perfect for informal meals or entertaining guests.

There are two double bedrooms, both with fitted wardrobes. The master bedroom has its own en suite bathroom, and there&#038;rsquo;s a second modern family shower room as well.
From the terrace, external stairs lead to your private solarium, where you'll find a jacuzzi&#038;mdash;included in the sale&#038;mdash;and a shaded area with sun blinds, creating an ideal setting for outdoor dining and relaxing while enjoying panoramic views and sunsets.

Additional features include:


Ducted air conditioning


Four solar panels


Partially furnished


Communal swimming pool


Allocated community parking space



This well-maintained property offers a balanced lifestyle of comfort, relaxation, and accessibility &#038;mdash; ideal as a holiday retreat, rental investment, or permanent home under the Spanish sun.

Contact

Interested in viewing or learning more&#038;#8364; Get in touch with us &#038;mdash; we're happy to help you find your place in the sun! &#038;#9728;&#038;#65039;</en><es>Penthouse. Moderno &#038;aacute;tico con sol&#038;aacute;rium y jacuzzi en Vistabella Golf

Ubicaci&#038;oacute;n: Vistabella Golf, Costa Blanca Sur

Este &#038;aacute;tico de dos dormitorios con orientaci&#038;oacute;n oeste, en la popular urbanizaci&#038;oacute;n Vistabella Golf, ofrece comodidad, espacio y una ubicaci&#038;oacute;n privilegiada. A solo 5 minutos a pie de bares, restaurantes y un supermercado, esta propiedad goza de una ubicaci&#038;oacute;n ideal para la comodidad diaria. En coche, se encuentra a solo 5 minutos de Los Montesinos , a 10 minutos de Quesada y Benij&#038;oacute;far , y a unos 20 minutos de las impresionantes playas de la Costa Blanca.

Construido en 2019 , el apartamento cuenta con un amplio y luminoso sal&#038;oacute;n con grandes puertas correderas que dan a una amplia terraza con vistas a los impecables jardines comunitarios . La cocina americana, totalmente equipada, incluye una amplia barra de desayuno, ideal para comidas informales o para recibir invitados.

Hay dos dormitorios dobles , ambos con armarios empotrados. El dormitorio principal tiene ba&#038;ntilde;o en suite y tambi&#038;eacute;n hay un segundo ba&#038;ntilde;o familiar moderno con ducha .
Desde la terraza, unas escaleras exteriores conducen a su sol&#038;aacute;rium privado , donde encontrar&#038;aacute; un jacuzzi &#038;mdash;incluido en la venta&#038;mdash; y una zona de sombra con toldos , creando un entorno ideal para cenar al aire libre y relajarse mientras disfruta de vistas panor&#038;aacute;micas y puestas de sol .

Las caracter&#038;iacute;sticas adicionales incluyen:


Aire acondicionado por conductos


Cuatro paneles solares


Parcialmente amueblado


Piscina comunitaria


Plaza de aparcamiento comunitaria asignada



Esta propiedad bien mantenida ofrece un estilo de vida equilibrado de comodidad, relajaci&#038;oacute;n y accesibilidad , ideal como refugio de vacaciones, inversi&#038;oacute;n de alquiler o hogar permanente bajo el sol espa&#038;ntilde;ol.

Contacto

&#038;iquest;Te interesa ver o saber m&#038;aacute;s&#038;#8364; Contacta con nosotros. &#038;iexcl;Con gusto te ayudaremos a encontrar tu lugar ideal! &#038;#9728;&#038;#65039;</es><de></de><fr>Penthouse. Appartement moderne au dernier &#038;eacute;tage avec solarium et jacuzzi &#038;agrave; Vistabella Golf

Lieu : Vistabella Golf, Costa Blanca Sud

Situ&#038;eacute; au dernier &#038;eacute;tage et expos&#038;eacute; ouest, dans le quartier pris&#038;eacute; de Vistabella Golf, cet appartement de deux chambres offre confort, espace et un emplacement privil&#038;eacute;gi&#038;eacute;. &#038;Agrave; seulement 5 minutes &#038;agrave; pied des bars, restaurants et d'un supermarch&#038;eacute;, ce bien est id&#038;eacute;alement situ&#038;eacute; pour vos d&#038;eacute;placements quotidiens. En voiture, vous &#038;ecirc;tes &#038;agrave; seulement 5 minutes de Los Montesinos , &#038;agrave; 10 minutes de Quesada et Benij&#038;oacute;far , et &#038;agrave; environ 20 minutes des superbes plages de la Costa Blanca.

Construit en 2019 , l'appartement dispose d'un s&#038;eacute;jour lumineux et spacieux avec de grandes portes coulissantes s'ouvrant sur une g&#038;eacute;n&#038;eacute;reuse terrasse donnant sur les jardins communs impeccablement entretenus . La cuisine am&#038;eacute;ricaine enti&#038;egrave;rement &#038;eacute;quip&#038;eacute;e comprend un grand bar, id&#038;eacute;al pour les repas informels ou pour recevoir des invit&#038;eacute;s.

Il y a deux chambres doubles , toutes deux avec placards int&#038;eacute;gr&#038;eacute;s. La chambre principale dispose de sa propre salle de bain attenante, ainsi que d'une deuxi&#038;egrave;me salle de douche familiale moderne.
Depuis la terrasse, des escaliers ext&#038;eacute;rieurs m&#038;egrave;nent &#038;agrave; votre solarium priv&#038;eacute; , o&#038;ugrave; vous trouverez un jacuzzi &#038;mdash;inclus dans la vente&#038;mdash; et une zone ombrag&#038;eacute;e avec stores pare-soleil , cr&#038;eacute;ant un cadre id&#038;eacute;al pour d&#038;icirc;ner en plein air et se d&#038;eacute;tendre tout en profitant de vues panoramiques et de couchers de soleil .

Les fonctionnalit&#038;eacute;s suppl&#038;eacute;mentaires incluent&#038;nbsp;:


Climatisation gainable


Quatre panneaux solaires


Partiellement meubl&#038;eacute;


Piscine commune


Place de parking communautaire attribu&#038;eacute;e



Cette propri&#038;eacute;t&#038;eacute; bien entretenue offre un style de vie &#038;eacute;quilibr&#038;eacute; de confort, de d&#038;eacute;tente et d'accessibilit&#038;eacute; - id&#038;eacute;ale comme retraite de vacances, investissement locatif ou r&#038;eacute;sidence permanente sous le soleil espagnol.

Contact

Envie de visiter ou d'en savoir plus &#038;#8364; Contactez-nous&#038;nbsp;: nous serons ravis de vous aider &#038;agrave; trouver votre place au soleil&#038;nbsp;! &#038;#9728;&#038;#65039;</fr><nl>Penthouse. Modern appartement op de bovenste verdieping met solarium en jacuzzi in Vistabella Golf

Locatie: Vistabella Golf, Costa Blanca Zuid

Dit appartement met twee slaapkamers op de bovenste verdieping, gelegen op het westen, in de populaire urbanisatie Vistabella Golf , biedt comfort, ruimte en een toplocatie. Op slechts 5 minuten wandelen&#038;nbsp;van bars, restaurants en een supermarkt, is deze woning ideaal gelegen voor dagelijks gemak. Met de auto bent u in slechts 5 minuten in Los Montesinos, in 10 minuten in Quesada en Benij&#038;oacute;far, en in ongeveer 20 minuten bij de prachtige stranden van de Costa Blanca.

Het appartement is gebouwd in 2019 en beschikt over een lichte en ruime woonkamer met grote schuifdeuren die uitkomen op een ruim terras met uitzicht op de perfect onderhouden gemeenschappelijke tuinen. De volledig uitgeruste open keuken is voorzien van een grote ontbijtbar, perfect voor informele maaltijden of het ontvangen van gasten.

Er zijn twee tweepersoonsslaapkamers, beiden met inbouwkasten. De hoofdslaapkamer heeft een eigen badkamer en suite, en er is ook een tweede moderne familiebadkamer met douche.
Vanaf het terras leidt een buitentrap naar uw priv&#038;eacute;solarium, waar u een jacuzzi vindt (inbegrepen in de verkoop) en een schaduwrijke plek met zonwering. Dit cre&#038;euml;ert een ideale omgeving om buiten te eten en te ontspannen terwijl u geniet van een panoramisch uitzicht en zonsondergangen.

Extra functies zijn onder meer:


Gekanaliseerde airconditioning


Vier zonnepanelen


Gedeeltelijk gemeubileerd


Gemeenschappelijk zwembad


Toegewezen parkeerplaats



Deze goed onderhouden woning biedt een uitgebalanceerde levensstijl van comfort, ontspanning en toegankelijkheid - ideaal als vakantiehuis, verhuurinvestering of permanente woning onder de Spaanse zon.

Contact

Ge&#038;iuml;nteresseerd in een bezichtiging of meer informatie&#038;#8364; Neem contact op met ons &#038;ndash; we helpen je graag bij het vinden van jouw plekje in de zon! &#038;#9728;&#038;#65039;</nl><no></no><pt></pt><sv></sv></desc><features><feature>Freezer</feature><feature>Community Swimming Pool</feature><feature>Microwave</feature><feature>Washing Machine</feature><feature>Dishwasher</feature><feature>Oven</feature><feature>Refrigerator</feature><feature>Spa/Hot Tub</feature><feature>Terrace</feature><feature>Hot Water Electric</feature><feature>Reinforced door</feature><feature>Airconditioning</feature><feature>Breakfast bar</feature><feature>Built in wardrobes</feature><feature>Open kitchen</feature><feature>Equipped kitchen</feature><feature>Tiled floors</feature><feature>Awnings</feature><feature>Roof solarium</feature><feature>Ceramic cooker</feature><feature>Extractor fan</feature><feature>Sink</feature><feature>Indoor lighting</feature><feature>Solar panel</feature><feature>Partially furnished</feature><feature>Parking lot</feature><feature>Curtains</feature><feature>Shower screen(s)</feature><feature>South facing</feature><feature>West orientation</feature></features><images><image id="1"><url>https://vincent-realestate.com/media/images/properties/o_1ih7uqc10gbk1v6t1qb3h551v2122.JPG</url></image><image id="2"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615305.jpg</url></image><image id="3"><url>https://vincent-realestate.com/media/images/properties/o_1ih7uqc15s811qkh1el8191j1924.JPG</url></image><image id="4"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615304.jpg</url></image><image id="5"><url>https://vincent-realestate.com/media/images/properties/o_1ih7uqc15183fp0f1h0q97713ln26.JPG</url></image><image id="6"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615303.jpg</url></image><image id="7"><url>https://vincent-realestate.com/media/images/properties/o_1ih7uqc161nnqgtq1u8d12e71h7b2d.JPG</url></image><image id="8"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615300.jpg</url></image><image id="9"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615301.jpg</url></image><image id="10"><url>https://vincent-realestate.com/media/images/properties/o_1ih7uqc1619kqa6rhcj7ovnsm2e.JPG</url></image><image id="11"><url>https://vincent-realestate.com/media/images/properties/o_1ih7uqc18i77r8817glcqoivc2f.JPG</url></image><image id="12"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615302.jpg</url></image><image id="13"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_65919570.jpg</url></image><image id="14"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_65919571.jpg</url></image><image id="15"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615306.jpg</url></image><image id="16"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615313.jpg</url></image><image id="17"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615309.jpg</url></image><image id="18"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615308.jpg</url></image><image id="19"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615310.jpg</url></image><image id="20"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615312.jpg</url></image><image id="21"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615314.jpg</url></image><image id="22"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615311.jpg</url></image><image id="23"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615307.jpg</url></image><image id="24"><url>https://vincent-realestate.com/media/images/properties/o_1ih7uqc1917tc1782bjc110g2m22p.JPG</url></image><image id="25"><url>https://vincent-realestate.com/media/images/properties/o_1ih7uqc191euf1j4vuem1vpi1jof2q.JPG</url></image><image id="26"><url>https://vincent-realestate.com/media/images/properties/o_1ih7uqc19ggjh8g19nuk4i7gk2r.JPG</url></image><image id="27"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615297.jpg</url></image><image id="28"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1456031_64615315.jpg</url></image></images><video_url>https://www.youtube.com/watch?v=VPWBaxft0FM</video_url></property><property><id>1471248</id><date>2025-12-02 12:03:39</date><ref>SR2084</ref><price>246000</price><currency>EUR</currency><price_freq>sale</price_freq><part_ownership>0</part_ownership><leasehold>0</leasehold><type>Apartment</type><country>ES</country><town>Orihuela Costa</town><province>Alicante</province><location_detail></location_detail><beds>2</beds><baths>2</baths><pool>1</pool><location><latitude>37.949560</latitude><longitude>-0.742310</longitude></location><new_build>0</new_build><surface_area><built>94</built></surface_area><energy_rating></energy_rating><url><en>https://www.sunrisarealestate.com/property/1471248_Apartment-Orihuela-Costa</en></url><desc><en>Apartment. Bright &#038; Modern Apartment with Large Terrace and Garden Views

This elegant first-floor apartment, completed in 2020, offers comfort, space, and style &#038;mdash; all in a prime location. Featuring a large south-east facing terrace with beautiful views over the communal garden and pool, this property is ideal for those seeking a relaxed Mediterranean lifestyle.
The apartment comprises 2 spacious bedrooms and 2 modern bathrooms. The master bedroom benefits from an en-suite bathroom with underfloor heating, while the second bedroom is perfect for guests and also served by a second heated bathroom.
The open-plan kitchen flows into the bright and airy living room, creating a welcoming space for relaxing or entertaining. From here, you access the generous front terrace, partially enclosed with glass curtains, making it enjoyable all year round &#038;mdash; open in the summer, sheltered in the winter.

Included Features



East, south and west orientation


Partially furnished interior


Fully equipped kitchen


Central air conditioning (hot/cold)


Electric shutters and indoor roller blinds


Underfloor heating in both bathrooms


Lift from underground garage directly to the apartment


Private underground parking space + secure storage room


Ready to move in



The complex

This well-maintained residential complex features:


Manicured gardens with natural grass and palm trees


A large communal swimming pool


Petanque court


Peaceful and green surroundings



Prime Location

Centrally located within walking distance of shops, bars, restaurants, and all other daily amenities. Close to several golf clubs, La Zenia Boulevard shopping centre, and the white sandy beaches of Orihuela Costa.

Contact

Contact us today for more information or to book your private viewing. This property is ready to welcome you.</en><es>Apartamento. Apartamento luminoso y moderno con gran terraza y vistas al jard&#038;iacute;n.

Este elegante apartamento en primera planta, finalizado en 2020, ofrece comodidad, espacio y estilo en una ubicaci&#038;oacute;n privilegiada. Con una amplia terraza orientada al sureste y hermosas vistas al jard&#038;iacute;n y la piscina comunitarios, esta propiedad es ideal para quienes buscan un estilo de vida mediterr&#038;aacute;neo relajado.
El apartamento consta de dos amplios dormitorios y dos modernos ba&#038;ntilde;os. El dormitorio principal cuenta con ba&#038;ntilde;o en suite con calefacci&#038;oacute;n por suelo radiante, mientras que el segundo dormitorio es perfecto para invitados y tambi&#038;eacute;n cuenta con un segundo ba&#038;ntilde;o con calefacci&#038;oacute;n.
La cocina abierta se integra con el luminoso y espacioso sal&#038;oacute;n, creando un espacio acogedor para relajarse o entretenerse. Desde aqu&#038;iacute;, se accede a la amplia terraza delantera, parcialmente cerrada con cortinas de cristal, lo que la hace agradable todo el a&#038;ntilde;o: abierta en verano y resguardada en invierno.

Caracter&#038;iacute;sticas incluidas



Orientaci&#038;oacute;n este, sur y oeste


Interior parcialmente amueblado


Cocina totalmente equipada


Aire acondicionado central (fr&#038;iacute;o/calor)


Persianas el&#038;eacute;ctricas y estores enrollables de interior


Calefacci&#038;oacute;n por suelo radiante en ambos ba&#038;ntilde;os.


Ascensor desde el garaje subterr&#038;aacute;neo directamente al apartamento.


Plaza de aparcamiento subterr&#038;aacute;neo privado + trastero seguro


Listo para mudarse



El complejo

Este complejo residencial bien mantenido cuenta con:


Jardines cuidados con c&#038;eacute;sped natural y palmeras.


Una gran piscina comunitaria


Pista de petanca


Entorno tranquilo y verde



Ubicaci&#038;oacute;n privilegiada

Ubicaci&#038;oacute;n c&#038;eacute;ntrica, a poca distancia a pie de tiendas, bares, restaurantes y todos los servicios diarios. Cerca de varios clubes de golf, del centro comercial La Zenia Boulevard y de las playas de arena blanca de Orihuela Costa.

Contacto

Cont&#038;aacute;ctenos hoy para m&#038;aacute;s informaci&#038;oacute;n o para reservar una visita privada. Esta propiedad est&#038;aacute; lista para recibirle.</es><de>Apartment. </de><fr>Appartement. Appartement lumineux et moderne avec grande terrasse et vue sur le jardin

Cet &#038;eacute;l&#038;eacute;gant appartement au premier &#038;eacute;tage, achev&#038;eacute; en 2020, offre confort, espace et style, le tout dans un emplacement privil&#038;eacute;gi&#038;eacute;. Dot&#038;eacute; d'une grande terrasse expos&#038;eacute;e sud-est avec une vue magnifique sur le jardin et la piscine commune, ce bien est id&#038;eacute;al pour ceux qui recherchent un style de vie m&#038;eacute;diterran&#038;eacute;en d&#038;eacute;contract&#038;eacute;.
L'appartement comprend deux chambres spacieuses et deux salles de bains modernes. La chambre principale b&#038;eacute;n&#038;eacute;ficie d'une salle de bains privative avec chauffage au sol, tandis que la deuxi&#038;egrave;me chambre, id&#038;eacute;ale pour les invit&#038;eacute;s, est desservie par une seconde salle de bains chauff&#038;eacute;e.
La cuisine ouverte s'ouvre sur le s&#038;eacute;jour lumineux et a&#038;eacute;r&#038;eacute;, cr&#038;eacute;ant un espace convivial pour se d&#038;eacute;tendre ou recevoir. De l&#038;agrave;, on acc&#038;egrave;de &#038;agrave; la g&#038;eacute;n&#038;eacute;reuse terrasse avant, partiellement ferm&#038;eacute;e par des rideaux de verre, agr&#038;eacute;able toute l'ann&#038;eacute;e: ouverte en &#038;eacute;t&#038;eacute;, abrit&#038;eacute;e en hiver.

Fonctionnalit&#038;eacute;s incluses



Orientation est, sud et ouest


Int&#038;eacute;rieur partiellement meubl&#038;eacute;


Cuisine enti&#038;egrave;rement &#038;eacute;quip&#038;eacute;e


Climatisation centrale (chaud/froid)


Volets roulants &#038;eacute;lectriques et stores enrouleurs int&#038;eacute;rieurs


Chauffage au sol dans les deux salles de bains


Ascenseur du garage souterrain directement &#038;agrave; l'appartement


Place de parking souterraine priv&#038;eacute;e + local de stockage s&#038;eacute;curis&#038;eacute;


Pr&#038;ecirc;t &#038;agrave; emm&#038;eacute;nager



Le complexe

Ce complexe r&#038;eacute;sidentiel bien entretenu comprend :


Jardins bien entretenus avec gazon naturel et palmiers


Une grande piscine commune


Terrain de p&#038;eacute;tanque


Environnement calme et verdoyant



Emplacement privil&#038;eacute;gi&#038;eacute;

Id&#038;eacute;alement situ&#038;eacute;, &#038;agrave; quelques pas des commerces, bars, restaurants et de toutes les commodit&#038;eacute;s du quotidien. &#038;Agrave; proximit&#038;eacute; de plusieurs clubs de golf, du centre commercial La Zenia Boulevard et des plages de sable blanc d'Orihuela Costa.

Contact

Contactez-nous d&#038;egrave;s aujourd'hui pour plus d'informations ou pour r&#038;eacute;server une visite priv&#038;eacute;e. Cette propri&#038;eacute;t&#038;eacute; est pr&#038;ecirc;te &#038;agrave; vous accueillir.</fr><nl>Appartement. Licht en modern appartement met groot terras en uitzicht op de tuin

Dit elegante appartement op de eerste verdieping, opgeleverd in 2020, biedt comfort, ruimte en stijl &#038;ndash; allemaal op een toplocatie. Met een groot terras op het zuidoosten met prachtig uitzicht over de gemeenschappelijke tuin en het zwembad, is deze woning ideaal voor wie op zoek is naar een ontspannen mediterrane levensstijl.
Het appartement beschikt over twee ruime slaapkamers en twee moderne badkamers. De hoofdslaapkamer heeft een en-suite badkamer met vloerverwarming, terwijl de tweede slaapkamer perfect is voor gasten en eveneens een tweede verwarmde badkamer heeft.
De open keuken loopt over in de lichte en luchtige woonkamer en cre&#038;euml;ert een gastvrije ruimte om te ontspannen of gasten te ontvangen. Vanaf hier heeft u toegang tot het royale terras aan de voorzijde, gedeeltelijk omsloten door glas, waar u het hele jaar door kunt genieten &#038;ndash; open in de zomer, beschut in de winter.

Kenmerken



Oost-, zuid- en westori&#038;euml;ntatie


Gedeeltelijk gemeubileerd&#038;nbsp;


Volledig uitgeruste keuken


Centrale airconditioning (warm/koud)


Elektrische rolluiken en rolgordijnen


Vloerverwarming in beide badkamers


Lift vanuit ondergrondse garage direct naar het appartement


Priv&#038;eacute; ondergrondse parkeerplaats + beveiligde berging


Klaar om in te trekken



Het complex

Dit goed onderhouden wooncomplex beschikt over:


Verzorgde tuinen met natuurlijk gras en palmbomen


Een groot gemeenschappelijk zwembad


Petanquebaan


Rustige en groene omgeving



Toplocatie

Centraal gelegen op wandelafstand van winkels, bars, restaurants en alle andere dagelijkse voorzieningen. Dichtbij diverse golfclubs, winkelcentrum La Zenia Boulevard en de witte zandstranden van Orihuela Costa.

Contact

Neem vandaag nog contact met ons op voor meer informatie of om een priv&#038;eacute;bezichtiging te boeken. Deze woning staat klaar om u te verwelkomen.&#038;#129505;</nl><no></no><pt></pt><sv></sv></desc><features><feature>Central Air Conditioning</feature><feature>Freezer</feature><feature>Community Swimming Pool</feature><feature>Microwave</feature><feature>Washing Machine</feature><feature>Dishwasher</feature><feature>Exterior Lighting</feature><feature>Oven</feature><feature>Refrigerator</feature><feature>Terrace</feature><feature>Elevator</feature><feature>Fiber Internet</feature><feature>Tumble Dryer</feature><feature>Hot Water Electric</feature><feature>Reinforced door</feature><feature>Breakfast bar</feature><feature>Built in wardrobes</feature><feature>Open kitchen</feature><feature>Equipped kitchen</feature><feature>Entrance video control</feature><feature>Tiled floors</feature><feature>Gated community</feature><feature>Ceramic cooker</feature><feature>Extractor fan</feature><feature>Electric shutters</feature><feature>Sink</feature><feature>Indoor lighting</feature><feature>Partially furnished</feature><feature>Parking lot</feature><feature>Storage room</feature><feature>Bycicle parking</feature><feature>Curtains</feature><feature>Shower screen(s)</feature><feature>Shutters</feature><feature>Southeast orientation</feature><feature>Bathroom furniture with mirror</feature></features><images><image id="1"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972493.jpg</url></image><image id="2"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972481.jpg</url></image><image id="3"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972484.jpg</url></image><image id="4"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972482.jpg</url></image><image id="5"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972479.jpg</url></image><image id="6"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972504.jpg</url></image><image id="7"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972505.jpg</url></image><image id="8"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972496.jpg</url></image><image id="9"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972502.jpg</url></image><image id="10"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972503.jpg</url></image><image id="11"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972491.jpg</url></image><image id="12"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972492.jpg</url></image><image id="13"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972498.jpg</url></image><image id="14"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972499.jpg</url></image><image id="15"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972494.jpg</url></image><image id="16"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972495.jpg</url></image><image id="17"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972473.jpg</url></image><image id="18"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972485.jpg</url></image><image id="19"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972474.jpg</url></image><image id="20"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972475.jpg</url></image><image id="21"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972477.jpg</url></image><image id="22"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972488.jpg</url></image><image id="23"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972489.jpg</url></image><image id="24"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972490.jpg</url></image><image id="25"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972506.jpg</url></image><image id="26"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1471248_64972486.jpg</url></image></images><video_url>https://www.youtube.com/watch?v=Oz1cwwjXyRM</video_url></property><property><id>1482936</id><date>2026-02-02 09:59:34</date><ref>SR2003</ref><price>299900</price><currency>EUR</currency><price_freq>sale</price_freq><part_ownership>0</part_ownership><leasehold>0</leasehold><type>Apartment</type><country>ES</country><town>Punta Prima</town><province>Alicante</province><location_detail></location_detail><beds>2</beds><baths>1</baths><pool>1</pool><location><latitude>37.945750</latitude><longitude>-0.709710</longitude></location><new_build>0</new_build><surface_area><built>125</built></surface_area><energy_rating></energy_rating><url><en>https://www.sunrisarealestate.com/property/1482936_Apartment-Punta-Prima</en></url><desc><en>Penthouse. Stunning Penthouse with Sea Views in Panorama Park, Punta Prima

This&#038;nbsp; 2-bedroom, 1-bathroom penthouse offers cosy living with panoramic sea views and a range of top-tier amenities. Located in the sought-after Panorama Park complex in Punta Prima, this property is ideal for those looking for comfort and convenience.

Key Features

2 Bedrooms: Spacious and bright, designed for comfort.
1 Bathroom: Fully equipped with high-quality fittings.
Private Terrace (8m&#038;sup2;): Enjoy uninterrupted views of the Mediterranean from the south-facing terrace, perfect for al fresco dining or relaxation.
Solarium (27m&#038;sup2;): Direct access from the terrace to your private solarium &#038;ndash; the perfect spot to unwind while taking in the stunning surroundings.
Guaranteed Sea Views: Enjoy spectacular, unobstructed views of the coastline, offering a constant reminder of the beauty of the sea.
Open-Plan Living Area: A spacious living room and fully equipped kitchen, creating a bright and inviting atmosphere. The kitchen includes all modern appliances: washing machine, oven, dishwasher, ceramic hob and extractor fan.
Central Air Conditioning: Stay cool and comfortable all year round.
Underground Parking: Secure parking space for your convenience.
Community Storage: Additional storage space available within the complex.
Community Oasis: The Panorama Park complex offers residents access to two beautiful swimming pools, beautifully landscaped gardens and a peaceful atmosphere to relax and enjoy.

About Panorama Park and Punta Prima

Panorama Park is a gated, well-maintained residential complex offering everything you need for a relaxed lifestyle. The community is peaceful yet vibrant, with plenty of green spaces and a welcoming atmosphere. The complex is designed to provide a resort-like experience with high-quality facilities.

Punta Prima, located on the Orihuela Costa, is renowned for its beautiful beaches and close proximity to a variety of amenities. You&#038;rsquo;ll find local shops, restaurants, bars, and supermarkets just a short distance away. The area is well-connected, with easy access to public transportation and major roads, making it simple to explore nearby towns and attractions.

Distances

Beach: Just a 10-minute walk to the beach.
Supermarket, Shopping &#038; Dining: 5-minute walk to local supermarkets.
Golf Courses: Several renowned golf courses are just a short drive away.
Alicante Airport: 45-minute drive.

Whether you&#038;rsquo;re seeking a holiday retreat or a permanent residence, this penthouse offers a perfect blend of location and lifestyle. Don&#038;rsquo;t miss out on the chance to live in one of the most desirable areas on the Costa Blanca.

Contact

Contact Us if you would like to receive more information or book a viewing!</en><es>Atico. Impresionante &#038;aacute;tico con vistas al mar en Panorama Park, Punta Prima

Este &#038;aacute;tico de 2 dormitorios y 1 ba&#038;ntilde;o ofrece una vida comoda con vistas panor&#038;aacute;micas al mar y una amplia gama de servicios de primera clase. Ubicado en el codiciado complejo Panorama Park en Punta Prima, esta propiedad es ideal para quienes buscan comodidad y conveniencia.

Caracter&#038;iacute;sticas principales

2 Dormitorios : Amplios y luminosos, dise&#038;ntilde;ados para la comodidad.
1 Ba&#038;ntilde;o: Totalmente equipado con grifer&#038;iacute;a de alta calidad.
Terraza privada (8m&#038;sup2;): disfrute de vistas ininterrumpidas del Mediterr&#038;aacute;neo desde la terraza orientada al sur, perfecta para cenar al aire libre o relajarse.
Sol&#038;aacute;rium (27m&#038;sup2;): Acceso directo desde la terraza a su sol&#038;aacute;rium privado: el lugar perfecto para relajarse mientras disfruta del impresionante entorno.
Vistas al mar garantizadas: disfrute de unas vistas espectaculares e ininterrumpidas de la costa, que ofrecen un recordatorio constante de la belleza del mar.
Sala de estar de planta abierta: Un amplio sal&#038;oacute;n y una cocina totalmente equipada crean un ambiente luminoso y acogedor. La cocina incluye todos los electrodom&#038;eacute;sticos modernos: lavadora, horno, lavavajillas, vitrocer&#038;aacute;mica y extractor.
Aire acondicionado central: Mant&#038;eacute;ngase fresco y c&#038;oacute;modo todo el a&#038;ntilde;o.
Estacionamiento Subterr&#038;aacute;neo: Espacio de estacionamiento seguro para su conveniencia.
Almacenamiento comunitario: espacio de almacenamiento adicional disponible dentro del complejo.
Oasis comunitario: el complejo Panorama Park ofrece a los residentes acceso a dos hermosas piscinas, jardines bellamente dise&#038;ntilde;ados y un ambiente tranquilo para relajarse y disfrutar.

Acerca de Panorama Park y Punta Prima

Panorama Park es un complejo residencial privado y bien mantenido que ofrece todo lo necesario para un estilo de vida relajado. La comunidad es tranquila y vibrante, con abundantes espacios verdes y un ambiente acogedor. El complejo est&#038;aacute; dise&#038;ntilde;ado para brindar una experiencia similar a la de un resort con instalaciones de alta calidad.

Punta Prima, ubicada en Orihuela Costa, es famosa por sus hermosas playas y su proximidad a una gran variedad de servicios. Encontrar&#038;aacute; tiendas, restaurantes, bares y supermercados a poca distancia. La zona est&#038;aacute; bien comunicada, con f&#038;aacute;cil acceso al transporte p&#038;uacute;blico y a las principales carreteras, lo que facilita la exploraci&#038;oacute;n de los pueblos y atracciones cercanos.

Distancias

Playa: A s&#038;oacute;lo 10 minutos a pie de la playa.
Supermercado, tiendas y restaurantes: a 5 minutos a pie de los supermercados locales.
Campos de golf: Varios campos de golf de renombre se encuentran a poca distancia en coche.
Aeropuerto de Alicante: 45 minutos en coche.

Tanto si busca una escapada vacacional como una residencia permanente, este &#038;aacute;tico ofrece la combinaci&#038;oacute;n perfecta de ubicaci&#038;oacute;n y estilo de vida. No pierda la oportunidad de vivir en una de las zonas m&#038;aacute;s codiciadas de la Costa Blanca.

Contacto

&#038;iexcl;Cont&#038;aacute;ctenos si desea recibir m&#038;aacute;s informaci&#038;oacute;n o reservar una visita!</es><de>Penthaus. </de><fr>Penthouse. Superbe penthouse avec vue sur la mer &#038;agrave; Panorama Park, Punta Prima

Ce penthouse de deux chambres et une salle de bain offre une vie avec vue panoramique sur la mer et de nombreux &#038;eacute;quipements haut de gamme. Situ&#038;eacute; dans le prestigieux complexe Panorama Park &#038;agrave; Punta Prima, ce bien est id&#038;eacute;al pour ceux qui recherchent confort et praticit&#038;eacute;.

Caract&#038;eacute;ristiques principales

2 Chambres : Spacieux et lumineux, con&#038;ccedil;u pour le confort.
1 Salle de bain : Enti&#038;egrave;rement &#038;eacute;quip&#038;eacute;e avec des &#038;eacute;quipements de haute qualit&#038;eacute;.
Terrasse priv&#038;eacute;e (8 m&#038;sup2;) : Profitez d'une vue imprenable sur la M&#038;eacute;diterran&#038;eacute;e depuis la terrasse expos&#038;eacute;e plein sud, parfaite pour d&#038;icirc;ner en plein air ou se d&#038;eacute;tendre.
Solarium (27m&#038;sup2;) : Acc&#038;egrave;s direct depuis la terrasse &#038;agrave; votre solarium priv&#038;eacute; &#038;ndash; l'endroit id&#038;eacute;al pour se d&#038;eacute;tendre tout en profitant du cadre magnifique.
Vues sur la mer garanties : Profitez de vues spectaculaires et d&#038;eacute;gag&#038;eacute;es sur le littoral, offrant un rappel constant de la beaut&#038;eacute; de la mer.
Espace de vie ouvert&#038;nbsp;: Un s&#038;eacute;jour spacieux et une cuisine enti&#038;egrave;rement &#038;eacute;quip&#038;eacute;e cr&#038;eacute;ent une atmosph&#038;egrave;re lumineuse et chaleureuse. La cuisine est &#038;eacute;quip&#038;eacute;e de tous les appareils modernes&#038;nbsp;: lave-linge, four, lave-vaisselle, plaques vitroc&#038;eacute;ramiques et hotte aspirante.
Climatisation centrale: restez au frais et &#038;agrave; l&#038;rsquo;aise toute l&#038;rsquo;ann&#038;eacute;e.
Parking souterrain: Place de parking s&#038;eacute;curis&#038;eacute;e pour votre confort.
Stockage communautaire: Espace de stockage suppl&#038;eacute;mentaire disponible au sein du complexe.
Oasis communautaire: Le complexe Panorama Park offre aux r&#038;eacute;sidents l'acc&#038;egrave;s &#038;agrave; deux belles piscines, &#038;agrave; de magnifiques jardins paysagers et &#038;agrave; une atmosph&#038;egrave;re paisible pour se d&#038;eacute;tendre et profiter.

&#038;Agrave; propos de Panorama Park et Punta Prima

Panorama Park est un complexe r&#038;eacute;sidentiel s&#038;eacute;curis&#038;eacute; et bien entretenu offrant tout le n&#038;eacute;cessaire pour un style de vie paisible. Le quartier est &#038;agrave; la fois paisible et dynamique, avec de nombreux espaces verts et une atmosph&#038;egrave;re chaleureuse. Le complexe est con&#038;ccedil;u pour offrir une exp&#038;eacute;rience digne d'un complexe h&#038;ocirc;telier avec des installations de haute qualit&#038;eacute;.

Punta Prima, situ&#038;eacute;e sur la Orihuela Costa, est r&#038;eacute;put&#038;eacute;e pour ses magnifiques plages et sa proximit&#038;eacute; avec de nombreux commerces. Vous trouverez des commerces, restaurants, bars et supermarch&#038;eacute;s &#038;agrave; proximit&#038;eacute;. Le quartier est bien desservi, avec un acc&#038;egrave;s facile aux transports en commun et aux principaux axes routiers, facilitant ainsi la d&#038;eacute;couverte des villes et attractions environnantes.

Distances

Plage : &#038;Agrave; seulement 10 minutes &#038;agrave; pied de la plage.
Supermarch&#038;eacute;, shopping et restauration : &#038;agrave; 5 minutes &#038;agrave; pied des supermarch&#038;eacute;s locaux.
Terrains de golf : Plusieurs terrains de golf renomm&#038;eacute;s se trouvent &#038;agrave; quelques minutes en voiture.
A&#038;eacute;roport d'Alicante : 45 minutes en voiture.

Que vous recherchiez un pied-&#038;agrave;-terre de vacances ou une r&#038;eacute;sidence principale, ce penthouse offre un parfait &#038;eacute;quilibre entre emplacement et style de vie. Ne manquez pas l'opportunit&#038;eacute; de vivre dans l'un des quartiers les plus pris&#038;eacute;s de la Costa Blanca.

Contact

Contactez-nous si vous souhaitez recevoir plus d'informations ou r&#038;eacute;server une visite !</fr><nl>Penthouse. Prachtig penthouse met zeezicht in Panorama Park, Punta Prima

Deze penthouse met 2 slaapkamers en 1 badkamer biedt gezellig wonen met een panoramisch uitzicht op zee en diverse eersteklas voorzieningen. Gelegen in het gewilde Panorama Park-complex in Punta Prima, is deze woning ideaal voor wie op zoek is naar comfort en gemak.

Belangrijkste kenmerken

2 slaapkamers : Ruim en licht, ontworpen voor comfort.
1 Badkamer: Volledig uitgerust met hoogwaardige voorzieningen.
Priv&#038;eacute;terras (8 m&#038;sup2;): Geniet van een ononderbroken uitzicht op de Middellandse Zee vanaf het terras op het zuiden, ideaal om buiten te eten of te ontspannen.
Solarium (27m&#038;sup2;): Directe toegang vanaf het terras tot uw priv&#038;eacute;solarium &#038;ndash; de perfecte plek om te ontspannen terwijl u geniet van de prachtige omgeving.
Gegarandeerd uitzicht op zee: geniet van een spectaculair, onbelemmerd uitzicht op de kustlijn, een constante herinnering aan de schoonheid van de zee.
Open leefruimte: een ruime woonkamer en een volledig uitgeruste keuken zorgen voor een lichte en uitnodigende sfeer. De keuken is voorzien van alle moderne apparatuur: wasmachine, oven, vaatwasser, keramische kookplaat en afzuigkap.
Centrale airconditioning: blijf het hele jaar door koel en comfortabel.
Ondergrondse parkeergarage: Veilige parkeerplaats voor uw gemak.
Gemeenschappelijke opslagruimte: Extra opslagruimte beschikbaar binnen het complex.
Oase van rust in de gemeenschap: het Panorama Park-complex biedt bewoners toegang tot twee prachtige zwembaden, prachtig aangelegde tuinen en een rustige sfeer om te ontspannen en te genieten.

Over Panorama Park en Punta Prima

Panorama Park is een afgesloten, goed onderhouden wooncomplex met alles wat u nodig heeft voor een ontspannen levensstijl. De wijk is rustig maar levendig, met veel groen en een gastvrije sfeer. Het complex is ontworpen om een resortachtige ervaring te bieden met hoogwaardige faciliteiten.

Punta Prima, gelegen aan de Orihuela Costa, staat bekend om zijn prachtige stranden en de nabijheid van diverse voorzieningen. U vindt lokale winkels, restaurants, bars en supermarkten op korte afstand. Het gebied is goed bereikbaar met het openbaar vervoer en de grote wegen, waardoor het gemakkelijk is om nabijgelegen steden en bezienswaardigheden te verkennen.

Afstanden

Strand: Slechts 10 minuten wandelen naar het strand.
Supermarkt, winkelen en dineren: 5 minuten wandelen naar lokale supermarkten.
Golfbanen: Op korte rijafstand vindt u diverse bekende golfbanen.
Luchthaven Alicante: 45 minuten rijden.

Of u nu op zoek bent naar een vakantiehuis of een permanente woning, dit penthouse biedt een perfecte combinatie van locatie en levensstijl. Mis de kans niet om te wonen in een van de meest gewilde gebieden aan de Costa Blanca.

Contact

Neem contact met ons op als u meer informatie wilt ontvangen of een bezichtiging wilt boeken!</nl><no></no><pt></pt><sv></sv></desc><features><feature>Central Air Conditioning</feature><feature>Freezer</feature><feature>Community Swimming Pool</feature><feature>Washing Machine</feature><feature>Dishwasher</feature><feature>Oven</feature><feature>Refrigerator</feature><feature>Terrace</feature><feature>Elevator</feature><feature>Hot Water Electric</feature><feature>Reinforced door</feature><feature>Breakfast bar</feature><feature>Built in wardrobes</feature><feature>Open kitchen</feature><feature>Equipped kitchen</feature><feature>Tiled floors</feature><feature>Gated community</feature><feature>Roof solarium</feature><feature>Ceramic cooker</feature><feature>Fully furnished</feature><feature>Extractor fan</feature><feature>Sink</feature><feature>Parking lot</feature><feature>Storage room</feature><feature>Close to the beach</feature><feature>Shower screen(s)</feature><feature>Shutters</feature><feature>South facing</feature><feature>Sea views</feature><feature>Bathroom furniture with mirror</feature></features><images><image id="1"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249904.jpg</url></image><image id="2"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249888.jpg</url></image><image id="3"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249891.jpg</url></image><image id="4"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249892.jpg</url></image><image id="5"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249893.jpg</url></image><image id="6"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249889.jpg</url></image><image id="7"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249890.jpg</url></image><image id="8"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249896.jpg</url></image><image id="9"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249895.jpg</url></image><image id="10"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249897.jpg</url></image><image id="11"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249898.jpg</url></image><image id="12"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249894.jpg</url></image><image id="13"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249887.jpg</url></image><image id="14"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249905.jpg</url></image><image id="15"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249900.jpg</url></image><image id="16"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249902.jpg</url></image><image id="17"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249901.jpg</url></image><image id="18"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249845.jpg</url></image><image id="19"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249854.jpg</url></image><image id="20"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249906.jpg</url></image><image id="21"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249859.jpg</url></image><image id="22"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249876.jpg</url></image><image id="23"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249841.jpg</url></image><image id="24"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249848.jpg</url></image><image id="25"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249856.jpg</url></image><image id="26"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249852.jpg</url></image><image id="27"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249860.jpg</url></image><image id="28"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249858.jpg</url></image><image id="29"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249849.jpg</url></image><image id="30"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249853.jpg</url></image><image id="31"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249842.jpg</url></image><image id="32"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1482936_65249903.jpg</url></image></images><video_url>https://www.youtube.com/watch?v=IgNySdTn3ak</video_url></property><property><id>1503880</id><date>2026-01-29 10:37:06</date><ref>SR2006</ref><price>149000</price><currency>EUR</currency><price_freq>sale</price_freq><part_ownership>0</part_ownership><leasehold>0</leasehold><type>Bungalow</type><country>ES</country><town>La Siesta</town><province>Alicante</province><location_detail></location_detail><beds>2</beds><baths>1</baths><pool>0</pool><location><latitude>38.015780</latitude><longitude>-0.685390</longitude></location><new_build>0</new_build><surface_area><built>40</built></surface_area><energy_rating></energy_rating><url><en>https://www.sunrisarealestate.com/property/1503880_Bungalow-La-Siesta</en></url><desc><en>Townhouse. Fully renovated terraced house in a quiet location

This ready-to-use terraced house was recently completely renovated and offers a comfortable and modern living space in a quiet area. The house has two bedrooms and one bathroom and is sold as seen, ideal for those who want to move or invest carefree.

Layout and comfort

When entering the house you enter an open and bright living space with a fully equipped kitchen, perfectly integrated in the living room. The modern finish and neutral materials create a pleasant and timeless atmosphere.
The bedrooms are practically laid out. One of the bedrooms has direct access to a separate laundry room, equipped with washing machine and boiler &#038;mdash; an extra plus in terms of comfort and functionality.
Via a caracol staircase you reach the upper floor, which provides a playful and characterful touch.

Outdoor space

At the front of the house is a pleasant terrace, ideal for enjoying the Spanish outdoors.

Location

The property is quietly located in the La Siesta region, Torrevieja, a popular and easily accessible residential area. In the vicinity you will find all necessary amenities such as supermarkets, restaurants and public transport. The beaches of Torrevieja, salt lakes and hiking areas are a short distance away, as is the city center and various sports and leisure opportunities.
La Siesta is known for its pleasant living climate, good accessibility and international atmosphere, which makes this house suitable as a permanent residence, second residence or investment.
For more information or to plan a viewing, please contact Sunrisa &#038;mdash; we are happy to help you find your place under the Spanish sun</en><es>Adosado. Casa adosada completamente reformada en zona tranquila.

Esta casa adosada, lista para entrar a vivir, fue recientemente renovada por completo y ofrece un espacio habitable c&#038;oacute;modo y moderno en una zona tranquila. La casa cuenta con dos dormitorios y un ba&#038;ntilde;o y se vende tal como se ve, ideal para quienes desean mudarse o invertir sin preocupaciones.

Disposici&#038;oacute;n y comodidad

Al entrar en la casa, se accede a un espacio abierto y luminoso con una cocina totalmente equipada, perfectamente integrada en el sal&#038;oacute;n. Los acabados modernos y los materiales neutros crean un ambiente agradable y atemporal.
Los dormitorios est&#038;aacute;n distribuidos de forma pr&#038;aacute;ctica. Uno de ellos tiene acceso directo a un lavadero independiente, equipado con lavadora y caldera, lo que supone un plus de comodidad y funcionalidad.
A trav&#038;eacute;s de una escalera de caracol se llega al piso superior, lo que aporta un toque l&#038;uacute;dico y lleno de car&#038;aacute;cter.

Espacio al aire libre

En la parte delantera de la casa hay una agradable terraza, ideal para disfrutar del aire libre espa&#038;ntilde;ol.

Ubicaci&#038;oacute;n

La propiedad se encuentra en una zona tranquila de La Siesta, Torrevieja, una popular zona residencial de f&#038;aacute;cil acceso. En las inmediaciones encontrar&#038;aacute; todos los servicios necesarios, como supermercados, restaurantes y transporte p&#038;uacute;blico. Las playas de Torrevieja, las salinas y las zonas de senderismo est&#038;aacute;n a poca distancia, al igual que el centro de la ciudad y diversas opciones deportivas y de ocio.
La Siesta es conocida por su agradable clima de vida, buena accesibilidad y ambiente internacional, lo que hace que esta casa sea adecuada como residencia permanente, segunda residencia o inversi&#038;oacute;n.
Para obtener m&#038;aacute;s informaci&#038;oacute;n o planificar una visita, comun&#038;iacute;quese con Sunrisa; estaremos encantados de ayudarle a encontrar su lugar bajo el sol espa&#038;ntilde;ol.</es><de></de><fr>Maison mitoyenne. Maison mitoyenne enti&#038;egrave;rement r&#038;eacute;nov&#038;eacute;e dans un quartier calme

Cette maison mitoyenne, pr&#038;ecirc;te &#038;agrave; habiter, a &#038;eacute;t&#038;eacute; enti&#038;egrave;rement r&#038;eacute;nov&#038;eacute;e r&#038;eacute;cemment et offre un espace de vie confortable et moderne dans un quartier calme. Elle comprend deux chambres et une salle de bains et est vendue en l'&#038;eacute;tat, id&#038;eacute;ale pour ceux qui souhaitent s'installer ou investir en toute s&#038;eacute;r&#038;eacute;nit&#038;eacute;.

Agencement et confort

En entrant dans la maison, on d&#038;eacute;couvre un espace de vie ouvert et lumineux, avec une cuisine enti&#038;egrave;rement &#038;eacute;quip&#038;eacute;e, parfaitement int&#038;eacute;gr&#038;eacute;e au s&#038;eacute;jour. Les finitions modernes et les mat&#038;eacute;riaux neutres cr&#038;eacute;ent une atmosph&#038;egrave;re agr&#038;eacute;able et intemporelle.
Les chambres sont agenc&#038;eacute;es de fa&#038;ccedil;on pratique. L'une d'elles b&#038;eacute;n&#038;eacute;ficie d'un acc&#038;egrave;s direct &#038;agrave; une buanderie s&#038;eacute;par&#038;eacute;e, &#038;eacute;quip&#038;eacute;e d'un lave-linge et d'un chauffe-eau&#038;nbsp;&#038;mdash; un atout suppl&#038;eacute;mentaire en termes de confort et de fonctionnalit&#038;eacute;.
Un escalier en caracol permet d'acc&#038;eacute;der &#038;agrave; l'&#038;eacute;tage sup&#038;eacute;rieur, ce qui apporte une touche ludique et pleine de caract&#038;egrave;re.

Espace ext&#038;eacute;rieur

&#038;Agrave; l'avant de la maison se trouve une agr&#038;eacute;able terrasse, id&#038;eacute;ale pour profiter du plein air espagnol.

Emplacement

Cette propri&#038;eacute;t&#038;eacute; est situ&#038;eacute;e au calme dans le quartier de La Siesta &#038;agrave; Torrevieja, un secteur r&#038;eacute;sidentiel pris&#038;eacute; et facilement accessible. &#038;Agrave; proximit&#038;eacute;, vous trouverez toutes les commodit&#038;eacute;s n&#038;eacute;cessaires&#038;nbsp;: supermarch&#038;eacute;s, restaurants et transports en commun. Les plages de Torrevieja, les lacs sal&#038;eacute;s et les sentiers de randonn&#038;eacute;e sont &#038;agrave; deux pas, tout comme le centre-ville et diverses activit&#038;eacute;s sportives et de loisirs.
La Siesta est connue pour son climat agr&#038;eacute;able, sa bonne accessibilit&#038;eacute; et son atmosph&#038;egrave;re internationale, ce qui fait de cette maison un lieu de vie id&#038;eacute;al, une r&#038;eacute;sidence secondaire ou un investissement.
Pour plus d'informations ou pour organiser une visite, veuillez contacter Sunrisa &#038;mdash; nous serons ravis de vous aider &#038;agrave; trouver votre havre de paix sous le soleil espagnol.</fr><nl>Herenhuis. Volledig gerenoveerde tussenwoning op een rustige locatie.

Deze direct te betrekken tussenwoning is onlangs volledig gerenoveerd en biedt een comfortabele en moderne woonruimte in een rustige omgeving. De woning heeft twee slaapkamers en een badkamer en wordt verkocht in de huidige staat, ideaal voor wie zorgeloos wil verhuizen of investeren.

Indeling en comfort

Bij binnenkomst in de woning betreedt u een open en lichte woonruimte met een volledig uitgeruste keuken, die naadloos aansluit op de woonkamer. De moderne afwerking en neutrale materialen cre&#038;euml;ren een aangename en tijdloze sfeer.
De slaapkamers zijn praktisch ingedeeld. Een van de slaapkamers heeft directe toegang tot een aparte wasruimte, voorzien van een wasmachine en een boiler &#038;ndash; een extra pluspunt qua comfort en functionaliteit.
Via een trap bereik je de bovenverdieping, wat een speelse en karakteristieke touch geeft.

Buitenruimte

Aan de voorzijde van het huis bevindt zich een aangenaam terras, ideaal om te genieten van het Spaanse buitenleven.

Locatie

De woning is rustig gelegen in de wijk La Siesta in Torrevieja, een populaire en goed bereikbare woonwijk. In de directe omgeving vindt u alle nodige voorzieningen zoals supermarkten, restaurants en openbaar vervoer. De stranden van Torrevieja, zoutmeren en wandelgebieden liggen op korte afstand, evenals het stadscentrum en diverse sport- en recreatiemogelijkheden.
La Siesta staat bekend om haar aangename leefklimaat, goede bereikbaarheid en internationale sfeer, waardoor dit huis geschikt is als permanente woning, tweede woning of investering.
Voor meer informatie of om een bezichtiging in te plannen, kunt u contact opnemen met Sunrisa. Wij helpen u graag bij het vinden van uw ideale plek onder de Spaanse zon.</nl><no></no><pt></pt><sv></sv></desc><features><feature>Freezer</feature><feature>Microwave</feature><feature>Washing Machine</feature><feature>Dishwasher</feature><feature>Oven</feature><feature>Refrigerator</feature><feature>Terrace</feature><feature>Hot Water Electric</feature><feature>Airconditioning</feature><feature>Open kitchen</feature><feature>Equipped kitchen</feature><feature>Tiled floors</feature><feature>Fully furnished</feature><feature>Induction cooker</feature><feature>Extractor fan</feature><feature>Sink</feature><feature>Indoor lighting</feature><feature>Fully renovated</feature><feature>Curtains</feature><feature>Decorations</feature><feature>Shower screen(s)</feature><feature>Bathroom furniture with mirror</feature></features><images><image id="1"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65867893.jpg</url></image><image id="2"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805347.jpg</url></image><image id="3"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65867895.jpg</url></image><image id="4"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65867896.jpg</url></image><image id="5"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805348.jpg</url></image><image id="6"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805349.jpg</url></image><image id="7"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805350.jpg</url></image><image id="8"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805351.jpg</url></image><image id="9"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805338.jpg</url></image><image id="10"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805339.jpg</url></image><image id="11"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805340.jpg</url></image><image id="12"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805342.jpg</url></image><image id="13"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805341.jpg</url></image><image id="14"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805343.jpg</url></image><image id="15"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805337.jpg</url></image><image id="16"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805336.jpg</url></image><image id="17"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805357.jpg</url></image><image id="18"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805352.jpg</url></image><image id="19"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805353.jpg</url></image><image id="20"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805355.jpg</url></image><image id="21"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65805354.jpg</url></image><image id="22"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65867894.jpg</url></image><image id="23"><url>https://members.alphashare.com/photos/full_1503880_65867897.jpg</url></image></images><video_url>https://www.youtube.com/watch?v=FZdHDPJrblc</video_url></property></root>